(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2018-19

連登馬膽王挑戰賽 2018-19

1. 玩法 :

1.1 2017-2018連登馬膽王挑戰賽 共有五個季度:

1.1.1 第一季: 2018/09/05 - 2018/10/31 (15次賽事)

1.1.2 第二季: 2018/11/07 - 2019/01/01 (17次賽事)

1.1.3 第三季: 2019/01/09 - 2019/03/02 (16次賽事)

1.1.4 第四季: 2019/03/10 - 2019/05/01 (16次賽事)

1.1.5 第五季: 2019/05/08 - 2019/07/03 (16次賽事)

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2019/07/07-14 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。
1.1.6.2 - 每日任揀3場(總數9場), 每場一隻, 總分最高者為當屆馬膽王中之王

1.2 每個季度玩法

1.2.1 -每個賽馬日貼一隻馬
1.2.2 -可選擇任何場次的馬匹
1.2.3 -公布排位後才可貼馬
1.2.4 -第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)
1.2.5 -馬匹不能改動，除非截止前馬匹退出
1.2.6 -截止後馬匹退出，或競賽中退出皆沒有分
1.2.7 -萬一賽事取消，所選馬匹列為退出馬
1.2.8 -預知貼唔到馬 (例如工幹,旅遊) , 單聲可提早出馬

1.3 排名方法 :

1.3.1 參賽者在一個賽馬日中，貼出之馬匹跑入頭三名，各得「連登馬膽王」分數如下
第一名 12分
第二名 6分
第三名 4分

1.3.2 -排名鬥當季累積分數, 如出現相同累積總分的情況，則以當季獲得最多第一名的參賽者計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目為止，以決定最終「連登馬膽王」誰屬。

1.4 護級制

1.4.1 - 參賽者去留決定 : 總成績排名在12名或之前可接落下一季

1.4.2 - 如有二或更多人排名在第12名或以上 就用公平方法決定誰可留級

1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

1.4.4 - 參賽者成績排名在12名以下, 下一季就要暫且退下火線

1.4.5 - 剛季被退下者 不得報名參加接著一季賽事, 以騰出機會畀新挑戰者

1.4.6 - 留到級既 如果下一季放棄參賽， 將會由當季排名最高者補上

1.5 每季參賽名額
1.5.1 20名

-如有爭議，主辦者擁有最終決定權

---------------------------------------------------------------------------------------------

總參賽名額增加至20名, 12名以下要停一季,

護級難度更高.

對。

馬膽王好玩，其中一個原因就是為護級。

其實我只要一直可以參賽，我已經很滿意了。

/ 參賽者
1 / 鄭恩地
2 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 智高無上
4 / 肥豬仔
5 / 四連環
6 / 情迷熱杏霜
7 / 莫雷拉馬
8 / 春卷味麥樂雞
9 / 羅承傑
10 / 拔萃有個莫雷拉
11 / 華可可
12 / 炒飯哥食炒飯
13 / 真係簡單
14 / 甜蜜小瓜
15 / Umtiti
16 / 比真Lag
17 / 一笑傾城
18 /
19 /
20 /

LM

Lm

留名

lm

/ 參賽者
1 / 鄭恩地
2 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 智高無上
4 / 肥豬仔
5 / 四連環
6 / 情迷熱杏霜
7 / 莫雷拉馬
8 / 春卷味麥樂雞
9 / 羅承傑
10 / 拔萃有個莫雷拉
11 / 華可可
12 / 炒飯哥食炒飯
13 / 真係簡單
14 / 甜蜜小瓜
15 / Umtiti
16 / 比真Lag
17 / 一笑傾城
18 / Regen
19 / 三寶定律尾場殺手
20 / 小巨人

第二屆馬膽王中之王 : 情迷熱杏霜
第一屆馬膽王中之王 : smartgame
-------------------------------------------------------------------

名次 2018-19 第一季 / 2017-18 第五季 / 2017-18 第四季 / 2017-18 第三季 / 2017-18 第二季 / 2017-18 第一季 / 2016-17 第五季 / 2016-17 第四季 / 2016-17 第三季

冠軍 : 鄭恩地 / 真名 / 情迷熱杏霜 / 煲仔飯 / 鄭恩地 , 羅承傑 / J-Will55 , 鄭恩地 / 真係簡單 / smartgame / 煲仔飯

亞軍 : 鰻魚雞粒炒飯 / 快利(A006) / 金雪炫男朋友 / 羅承傑 / Nil / Nil / 鄭恩地 / 煲仔飯 / 鄭恩地

季軍 : 智高無上 / 華可可 / 羅承傑 / 肥豬肥豬 / 賣大包 / 四連環 / 二傳手馬達 / 四連環 / 真名

殿軍 : 肥豬仔 / 肥豬肥豬 / EricSaint-Martin / 四連環 / 金雪炫男朋友 / 真係簡單 / 情迷熱杏霜 / 鄭恩地 / 讓風箏飛.

R7 好得威

R8 有理共想

七場 好得威

R5 小鳥敖翔

R6 紅旗星將

R3 祥光普照

R6紅旗星將

R7 精彩輝煌

R8 醉多褔

r7 好得威

r3 塑料喜

1.2.4 -第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

R7好得威

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 3 塑料喜 / 0 / 0 0 0 0 0 / 炒飯哥食炒飯
/ R 3 祥光普照 / 0 / 0 0 0 0 0 / 莫雷拉馬
/ R 5 小鳥敖翔 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鄭恩地
/ R 5 小鳥敖翔 / 0 / 0 0 0 0 0 / Regen
/ R 6 紅旗星將 / 0 / 0 0 0 0 0 / 智高無上
/ R 6 紅旗星將 / 0 / 0 0 0 0 0 / 華可可
/ R 6 紅旗星將 / 0 / 0 0 0 0 0 / 三寶定律尾場殺手
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 真係簡單
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 比真Lag
/ R 7 好得威 / 0 / 0 0 0 0 0 / 一笑傾城
/ R 7 精彩輝煌 / 0 / 0 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜
/ R 8 有理共想 / 0 / 0 0 0 0 0 / Umtiti
/ R 8 醉多褔 / 0 / 0 0 0 0 0 / 小巨人
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / 肥豬仔
/ R / 0 / 0 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉

/ R 場次 馬名 / 參賽者

L / R 3 塑料喜 / 炒飯哥食炒飯
L / R 3 祥光普照 / 莫雷拉馬
W / R 5 小鳥敖翔 / 鄭恩地
W / R 5 小鳥敖翔 / Regen
L / R 6 紅旗星將 / 智高無上
L / R 6 紅旗星將 / 華可可
L / R 6 紅旗星將 / 三寶定律尾場殺手
Q / R 7 好得威 / 鰻魚雞粒炒飯
Q / R 7 好得威 / 四連環
Q / R 7 好得威 / 情迷熱杏霜
Q / R 7 好得威 / 春卷味麥樂雞
Q / R 7 好得威 / 羅承傑
Q / R 7 好得威 / 真係簡單
Q / R 7 好得威 / 比真Lag
Q / R 7 好得威 / 一笑傾城
F / R 7 精彩輝煌 / 甜蜜小瓜
W / R 8 有理共想 / Umtiti
L / R 8 醉多褔 / 小巨人
/ R / 肥豬仔
/ R / 拔萃有個莫雷拉

屌 慢左閘添

1/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 5 小鳥敖翔 / 鄭恩地
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 5 小鳥敖翔 / Regen
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / W / R 8 有理共想 / Umtiti
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 鰻魚雞粒炒飯
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 四連環
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 情迷熱杏霜
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 春卷味麥樂雞
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 羅承傑
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 真係簡單
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 比真Lag
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / Q / R 7 好得威 / 一笑傾城
12 / 0 / 0 0 0 1 0 / F / R 7 精彩輝煌 / 甜蜜小瓜
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 3 塑料喜 / 炒飯哥食炒飯
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 3 祥光普照 / 莫雷拉馬
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 6 紅旗星將 / 智高無上
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 6 紅旗星將 / 華可可
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 6 紅旗星將 / 三寶定律尾場殺手
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 8 醉多褔 / 小巨人
13 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / 肥豬仔
13 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R / 拔萃有個莫雷拉

R9 精英寶貝

R8 小巨人

R1 文武傳奇

R7 廣才

R4 勝利歡聲

r2 快樂旅遊

R8 巨人

R10 馬索爾

R2 快樂旅遊

R8 大籐王

R4 安喜

R10 美麗寶寶

R5 數糊勇士

r9精英寶貝

就截止

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 5 數糊勇士 / 鄭恩地
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 8 小巨人 / Regen
1 / 12 / 1 0 0 0 0 / / R 7 廣才 / Umtiti
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 8 大籐王 / 鰻魚雞粒炒飯
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R / 四連環
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 8 小巨人 / 情迷熱杏霜
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 1 文武傳奇 / 春卷味麥樂雞
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 4 勝利歡聲 / 羅承傑
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 2 快樂旅遊 / 真係簡單
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 9 精英寶貝 / 比真Lag
4 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 2 快樂旅遊 / 一笑傾城
12 / 0 / 0 0 0 1 0 / / R / 甜蜜小瓜
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 1 文武傳奇 / 莫雷拉馬
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 10 美麗寶寶 / 智高無上
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 2 快樂旅遊 / 華可可
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 9 精英寶貝 / 三寶定律尾場殺手
13 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 8 小巨人 / 小巨人
13 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R 9 精英寶貝 / 肥豬仔
13 / 0 / 0 0 0 0 0 / / R 10 馬索爾 / 拔萃有個莫雷拉

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 文武傳奇 / 6 / 0 1 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 4
/ R 1 文武傳奇 / 0 / 0 0 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 13
/ R 1 文武傳奇 / 0 / 0 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 13
/ R 2 快樂旅遊 / 6 / 0 1 0 0 0 / 真係簡單 / 4
/ R 2 快樂旅遊 / 6 / 0 1 0 0 0 / 一笑傾城 / 4
/ R 2 快樂旅遊 / 0 / 0 0 0 0 1 / 華可可 / 13
/ R 4 勝利歡聲 / 6 / 0 1 0 0 0 / 羅承傑 / 4
/ R 5 數糊勇士 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 7 廣才 / 12 / 1 0 0 0 0 / Umtiti / 1
/ R 8 大籐王 / 6 / 0 1 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 4
/ R 8 小巨人 / 12 / 1 0 0 0 0 / Regen / 1
/ R 8 小巨人 / 6 / 0 1 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 8 小巨人 / 0 / 0 0 0 0 1 / 小巨人 / 13
/ R 9 精英寶貝 / 6 / 0 1 0 0 0 / 比真Lag / 4
/ R 9 精英寶貝 / 0 / 0 0 0 0 1 / 三寶定律尾場殺手 / 13
/ R 9 精英寶貝 / 0 / 0 0 0 0 0 / 肥豬仔 / 13
/ R 10 美麗寶寶 / 0 / 0 0 0 0 1 / 智高無上 / 13
/ R 10 馬索爾 / 0 / 0 0 0 0 0 / 拔萃有個莫雷拉 / 13
/ R / 6 / 0 1 0 0 0 / 四連環 / 4
/ R / 0 / 0 0 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 12

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

W / R 1 文武傳奇 / 18 / 1 1 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
W / R 1 文武傳奇 / 12 / 1 0 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯
W / R 1 文武傳奇 / 12 / 1 0 0 0 1 / 莫雷拉馬
P / R 2 快樂旅遊 / 10 / 0 1 1 0 0 / 真係簡單
P / R 2 快樂旅遊 / 10 / 0 1 1 0 0 / 一笑傾城
P / R 2 快樂旅遊 / 4 / 0 0 1 0 1 / 華可可
W / R 4 勝利歡聲 / 18 / 1 1 0 0 0 / 羅承傑
W / R 5 數糊勇士 / 24 / 2 0 0 0 0 / 鄭恩地
L / R 7 廣才 / 12 / 1 0 0 0 1 / Umtiti
W / R 8 大籐王 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯
P / R 8 小巨人 / 16 / 1 0 1 0 0 / Regen
P / R 8 小巨人 / 10 / 0 1 1 0 0 / 情迷熱杏霜
P / R 8 小巨人 / 4 / 0 0 1 0 1 / 小巨人
L / R 9 精英寶貝 / 6 / 0 1 0 0 1 / 比真Lag
L / R 9 精英寶貝 / 0 / 0 0 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手
L / R 9 精英寶貝 / 0 / 0 0 0 0 1 / 肥豬仔
P / R 10 美麗寶寶 / 4 / 0 0 1 0 1 / 智高無上
L / R 10 馬索爾 / 0 / 0 0 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉
/ R / 6 / 0 1 0 0 0 / 四連環
/ R / 0 / 0 0 0 1 0 / 甜蜜小瓜

-----------------------------------------------------------------------------------

2/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / W / R 5 數糊勇士 / 鄭恩地
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R 1 文武傳奇 / 春卷味麥樂雞
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R 4 勝利歡聲 / 羅承傑
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / W / R 8 大籐王 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 16 / 1 0 1 0 0 / P / R 8 小巨人 / Regen
6 / 12 / 1 0 0 0 1 / W / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
6 / 12 / 1 0 0 0 1 / W / R 1 文武傳奇 / 莫雷拉馬
6 / 12 / 1 0 0 0 1 / L / R 7 廣才 / Umtiti
9 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R 2 快樂旅遊 / 真係簡單
9 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R 2 快樂旅遊 / 一笑傾城
9 / 10 / 0 1 1 0 0 / P / R 8 小巨人 / 情迷熱杏霜
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / L / R 9 精英寶貝 / 比真Lag
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R / 四連環
14 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R 2 快樂旅遊 / 華可可
14 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R 8 小巨人 / 小巨人
14 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R 10 美麗寶寶 / 智高無上
17 / 0 / 0 0 0 1 0 / / R / 甜蜜小瓜
18 / 0 / 0 0 0 0 2 / L / R 9 精英寶貝 / 三寶定律尾場殺手
18 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 9 精英寶貝 / 肥豬仔
18 / 0 / 0 0 0 0 1 / L / R 10 馬索爾 / 拔萃有個莫雷拉
-------------------------------------------------------------------------------

R4 天外天

R5 快利寶

R8 紅運戰士

R6 鄉村瑰寶

r6鄉村瑰寶

六場 鄉村瑰寶

R6鄉村瑰寶

r6 鄉村塊寶

*瑰

R1 管之星

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 24 / 2 0 0 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 羅承傑
2 / 18 / 1 1 0 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 16 / 1 0 1 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / Regen
6 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
6 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
6 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 4 天外天 / Umtiti
9 / 10 / 0 1 1 0 0 / / R 8 紅運戰士 / 真係簡單
9 / 10 / 0 1 1 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
9 / 10 / 0 1 1 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 情迷熱杏霜
12 / 6 / 0 1 0 0 1 / / R 1 管之星 / 比真Lag
12 / 6 / 0 1 0 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 四連環
14 / 4 / 0 0 1 0 1 / / R 8 紅運戰士 / 華可可
14 / 4 / 0 0 1 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 小巨人
14 / 4 / 0 0 1 0 1 / / R 8 紅運戰士 / 智高無上
17 / 0 / 0 0 0 1 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
18 / 0 / 0 0 0 0 2 / / R 6 鄉村瑰寶 / 三寶定律尾場殺手
18 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 5 快利寶 / 肥豬仔
18 / 0 / 0 0 0 0 1 / / R 8 紅運戰士 / 拔萃有個莫雷拉

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 管之星 / 6 / 0 1 0 0 1 / 比真Lag / 12
/ R 4 天外天 / 12 / 1 0 0 0 1 / Umtiti / 6
/ R 5 快利寶 / 0 / 0 0 0 0 1 / 肥豬仔 / 18
/ R 6 鄉村瑰寶 / 24 / 2 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 2
/ R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 0 / 羅承傑 / 2
/ R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 6 鄉村瑰寶 / 16 / 1 0 1 0 0 / Regen / 5
/ R 6 鄉村瑰寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 6
/ R 6 鄉村瑰寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 6
/ R 6 鄉村瑰寶 / 10 / 0 1 1 0 0 / 一笑傾城 / 9
/ R 6 鄉村瑰寶 / 10 / 0 1 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 9
/ R 6 鄉村瑰寶 / 6 / 0 1 0 0 0 / 四連環 / 12
/ R 6 鄉村瑰寶 / 4 / 0 0 1 0 1 / 小巨人 / 14
/ R 6 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 17
/ R 6 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 18
/ R 8 紅運戰士 / 10 / 0 1 1 0 0 / 真係簡單 / 9
/ R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 華可可 / 14
/ R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 智高無上 / 14
/ R 8 紅運戰士 / 0 / 0 0 0 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 18

連鄉村都g

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

P / R 1 管之星 / 10 / 0 1 1 0 1 / 比真Lag
F / R 4 天外天 / 12 / 1 0 0 1 1 / Umtiti
W / R 5 快利寶 / 12 / 1 0 0 0 1 / 肥豬仔
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 30 / 2 1 0 0 0 / 鄭恩地
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 24 / 1 2 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 24 / 1 2 0 0 0 / 羅承傑
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 24 / 1 2 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 22 / 1 1 1 0 0 / Regen
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 18 / 1 1 0 0 1 / 莫雷拉馬
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 16 / 0 2 1 0 0 / 一笑傾城
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 16 / 0 2 1 0 0 / 情迷熱杏霜
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 12 / 0 2 0 0 0 / 四連環
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 10 / 0 1 1 0 1 / 小巨人
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 6 / 0 1 0 1 0 / 甜蜜小瓜
Q / R 6 鄉村瑰寶 / 6 / 0 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手
P / R 8 紅運戰士 / 14 / 0 1 2 0 0 / 真係簡單
P / R 8 紅運戰士 / 8 / 0 0 2 0 1 / 華可可
P / R 8 紅運戰士 / 8 / 0 0 2 0 1 / 智高無上
P / R 8 紅運戰士 / 4 / 0 0 1 0 1 / 拔萃有個莫雷拉

3/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者
1 / 30 / 2 1 0 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
2 / 24 / 1 2 0 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
2 / 24 / 1 2 0 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 羅承傑
2 / 24 / 1 2 0 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 22 / 1 1 1 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / Regen
6 / 18 / 1 1 0 0 1 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
6 / 18 / 1 1 0 0 1 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
8 / 16 / 0 2 1 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
8 / 16 / 0 2 1 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 情迷熱杏霜
10 / 14 / 0 1 2 0 0 / P / R 8 紅運戰士 / 真係簡單
11 / 12 / 1 0 0 1 1 / F / R 4 天外天 / Umtiti
12 / 12 / 1 0 0 0 1 / W / R 5 快利寶 / 肥豬仔
13 / 12 / 0 2 0 0 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 四連環
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / P / R 1 管之星 / 比真Lag
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 小巨人
16 / 8 / 0 0 2 0 1 / P / R 8 紅運戰士 / 華可可
16 / 8 / 0 0 2 0 1 / P / R 8 紅運戰士 / 智高無上
18 / 6 / 0 1 0 1 0 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 甜蜜小瓜
19 / 6 / 0 1 0 0 2 / Q / R 6 鄉村瑰寶 / 三寶定律尾場殺手
20 / 4 / 0 0 1 0 1 / P / R 8 紅運戰士 / 拔萃有個莫雷拉

-------------------------------------------------------------------------------------

R8 旺蝦王

R6 美麗傳承

r6美麗傳承

r6 美麗傳承

R6美麗傳承

R7 馬克羅斯

六場 美麗傳承

R7 時時精綵

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 30 / 2 1 0 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 鄭恩地
2 / 24 / 1 2 0 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
2 / 24 / 1 2 0 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 羅承傑
2 / 24 / 1 2 0 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 22 / 1 1 1 0 0 / / R 6 美麗傳承 / Regen
6 / 18 / 1 1 0 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
6 / 18 / 1 1 0 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬
8 / 16 / 0 2 1 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 一笑傾城
8 / 16 / 0 2 1 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
10 / 14 / 0 1 2 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 真係簡單
11 / 12 / 1 0 0 1 1 / / R 7 馬克羅斯 / Umtiti
12 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 肥豬仔
13 / 12 / 0 2 0 0 0 / / R 6 美麗傳承 / 四連環
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / / R 7 時時精綵 / 比真Lag
14 / 10 / 0 1 1 0 1 / / R 8 旺蝦王 / 小巨人
16 / 8 / 0 0 2 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 華可可
16 / 8 / 0 0 2 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 智高無上
18 / 6 / 0 1 0 1 0 / / R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
19 / 6 / 0 1 0 0 2 / / R 6 美麗傳承 / 三寶定律尾場殺手
20 / 4 / 0 0 1 0 1 / / R 6 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 6 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 6 美麗傳承 / 24 / 1 2 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 24 / 1 2 0 0 0 / 羅承傑 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 24 / 1 2 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 22 / 1 1 1 0 0 / Regen / 5
/ R 6 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 6
/ R 6 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 6
/ R 6 美麗傳承 / 16 / 0 2 1 0 0 / 一笑傾城 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 16 / 0 2 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 14 / 0 1 2 0 0 / 真係簡單 / 10
/ R 6 美麗傳承 / 12 / 1 0 0 0 1 / 肥豬仔 / 12
/ R 6 美麗傳承 / 12 / 0 2 0 0 0 / 四連環 / 13
/ R 6 美麗傳承 / 8 / 0 0 2 0 1 / 華可可 / 16
/ R 6 美麗傳承 / 8 / 0 0 2 0 1 / 智高無上 / 16
/ R 6 美麗傳承 / 6 / 0 1 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 18
/ R 6 美麗傳承 / 6 / 0 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 19
/ R 6 美麗傳承 / 4 / 0 0 1 0 1 / 拔萃有個莫雷拉 / 20
/ R 7 時時精綵 / 10 / 0 1 1 0 1 / 比真Lag / 14
/ R 7 馬克羅斯 / 12 / 1 0 0 1 1 / Umtiti / 11
/ R 8 旺蝦王 / 10 / 0 1 1 0 1 / 小巨人 / 14

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

W / R 6 美麗傳承 / 42 / 3 1 0 0 0 / 鄭恩地
W / R 6 美麗傳承 / 36 / 2 2 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
W / R 6 美麗傳承 / 36 / 2 2 0 0 0 / 羅承傑
W / R 6 美麗傳承 / 36 / 2 2 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯
W / R 6 美麗傳承 / 34 / 2 1 1 0 0 / Regen
W / R 6 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯
W / R 6 美麗傳承 / 30 / 2 1 0 0 1 / 莫雷拉馬
W / R 6 美麗傳承 / 28 / 1 2 1 0 0 / 一笑傾城
W / R 6 美麗傳承 / 28 / 1 2 1 0 0 / 情迷熱杏霜
W / R 6 美麗傳承 / 26 / 1 1 2 0 0 / 真係簡單
W / R 6 美麗傳承 / 24 / 2 0 0 0 1 / 肥豬仔
W / R 6 美麗傳承 / 24 / 1 2 0 0 0 / 四連環
W / R 6 美麗傳承 / 20 / 1 0 2 0 1 / 華可可
W / R 6 美麗傳承 / 20 / 1 0 2 0 1 / 智高無上
W / R 6 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 1 0 / 甜蜜小瓜
W / R 6 美麗傳承 / 18 / 1 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手
W / R 6 美麗傳承 / 16 / 1 0 1 0 1 / 拔萃有個莫雷拉
Q / R 7 時時精綵 / 16 / 0 2 1 0 1 / 比真Lag
L / R 7 馬克羅斯 / 12 / 1 0 0 1 2 / Umtiti
W / R 8 旺蝦王 / 22 / 1 1 1 0 1 / 小巨人

4/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 42 / 3 1 0 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 鄭恩地
2 / 36 / 2 2 0 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
2 / 36 / 2 2 0 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 羅承傑
2 / 36 / 2 2 0 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 34 / 2 1 1 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / Regen
6 / 30 / 2 1 0 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯
6 / 30 / 2 1 0 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬
8 / 28 / 1 2 1 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 一笑傾城
8 / 28 / 1 2 1 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
10 / 26 / 1 1 2 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 真係簡單
11 / 24 / 2 0 0 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 肥豬仔
12 / 24 / 1 2 0 0 0 / W / R 6 美麗傳承 / 四連環
13 / 22 / 1 1 1 0 1 / W / R 8 旺蝦王 / 小巨人
14 / 20 / 1 0 2 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 華可可
14 / 20 / 1 0 2 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 智高無上
16 / 18 / 1 1 0 1 0 / W / R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
17 / 18 / 1 1 0 0 2 / W / R 6 美麗傳承 / 三寶定律尾場殺手
18 / 16 / 1 0 1 0 1 / W / R 6 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
19 / 16 / 0 2 1 0 1 / Q / R 7 時時精綵 / 比真Lag
20 / 12 / 1 0 0 1 2 / L / R 7 馬克羅斯 / Umtiti
------------------------------------------------------------------------

R5歡喜心

R1 為善聚樂

R5 勁有波幅

R7 福威勝

R3 陽明亮亮

R3 龍騰摘星

R3龍騰摘星

r7 福威勝

七場 福威勝

r3 陽明亮亮

r4 幸運飛駒

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 42 / 3 1 0 0 0 / / R 7 福威勝 / 鄭恩地
2 / 36 / 2 2 0 0 0 / / R 3 龍騰摘星 / 春卷味麥樂雞
2 / 36 / 2 2 0 0 0 / / R 5 勁有波幅 / 羅承傑
2 / 36 / 2 2 0 0 0 / / R 5 勁有波幅 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 34 / 2 1 1 0 0 / / R 5 勁有波幅 / Regen
6 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 3 陽明亮亮 / 炒飯哥食炒飯
6 / 30 / 2 1 0 0 1 / / R 1 為善聚樂 / 莫雷拉馬
8 / 28 / 1 2 1 0 0 / / R 4 幸運飛駒 / 一笑傾城
8 / 28 / 1 2 1 0 0 / / R 3 龍騰摘星 / 情迷熱杏霜
10 / 26 / 1 1 2 0 0 / / R 3 龍騰摘星 / 真係簡單
11 / 24 / 2 0 0 0 1 / / R 7 福威勝 / 肥豬仔
12 / 24 / 1 2 0 0 0 / / R 7 福威勝 / 四連環
13 / 22 / 1 1 1 0 1 / / R 3 陽明亮亮 / 小巨人
14 / 20 / 1 0 2 0 1 / / R 7 福威勝 / 華可可
14 / 20 / 1 0 2 0 1 / / R 1 為善聚樂 / 智高無上
16 / 18 / 1 1 0 1 0 / / R 3 龍騰摘星 / 甜蜜小瓜
17 / 18 / 1 1 0 0 2 / / R 5 歡喜心 / 三寶定律尾場殺手
18 / 16 / 1 0 1 0 1 / / R 7 福威勝 / 拔萃有個莫雷拉
19 / 16 / 0 2 1 0 1 / / R 1 為善聚樂 / 比真Lag
20 / 12 / 1 0 0 1 2 / / R 5 勁有波幅 / Umtiti

/ R 場次 馬名 積分 / W Q P F L / / 參賽者 / 排名

/ R 1 為善聚樂 30 / 2 1 0 0 1 / / 莫雷拉馬 / 6
/ R 1 為善聚樂 20 / 1 0 2 0 1 / / 智高無上 / 14
/ R 1 為善聚樂 16 / 0 2 1 0 1 / / 比真Lag / 19
/ R 3 陽明亮亮 30 / 2 1 0 0 1 / / 炒飯哥食炒飯 / 6
/ R 3 陽明亮亮 22 / 1 1 1 0 1 / / 小巨人 / 13
/ R 3 龍騰摘星 36 / 2 2 0 0 0 / / 春卷味麥樂雞 / 2
/ R 3 龍騰摘星 28 / 1 2 1 0 0 / / 情迷熱杏霜 / 8
/ R 3 龍騰摘星 26 / 1 1 2 0 0 / / 真係簡單 / 10
/ R 3 龍騰摘星 18 / 1 1 0 1 0 / / 甜蜜小瓜 / 16
/ R 4 幸運飛駒 28 / 1 2 1 0 0 / / 一笑傾城 / 8
/ R 5 勁有波幅 36 / 2 2 0 0 0 / / 羅承傑 / 2
/ R 5 勁有波幅 36 / 2 2 0 0 0 / / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 5 勁有波幅 34 / 2 1 1 0 0 / / Regen / 5
/ R 5 勁有波幅 12 / 1 0 0 1 2 / / Umtiti / 20
/ R 5 歡喜心 18 / 1 1 0 0 2 / / 三寶定律尾場殺手 / 17
/ R 7 福威勝 42 / 3 1 0 0 0 / / 鄭恩地 / 1
/ R 7 福威勝 24 / 2 0 0 0 1 / / 肥豬仔 / 11
/ R 7 福威勝 24 / 1 2 0 0 0 / / 四連環 / 12
/ R 7 福威勝 20 / 1 0 2 0 1 / / 華可可 / 14
/ R 7 福威勝 16 / 1 0 1 0 1 / / 拔萃有個莫雷拉 / 18

/ R 場次 馬名 積分 / W Q P F L / / 參賽者

L / R 1 為善聚樂 30 / 2 1 0 0 2 / / 莫雷拉馬
L / R 1 為善聚樂 20 / 1 0 2 0 2 / / 智高無上
L / R 1 為善聚樂 16 / 0 2 1 0 2 / / 比真Lag
W / R 3 陽明亮亮 42 / 3 1 0 0 1 / / 炒飯哥食炒飯
W / R 3 陽明亮亮 34 / 2 1 1 0 1 / / 小巨人
Q / R 3 龍騰摘星 42 / 2 3 0 0 0 / / 春卷味麥樂雞
Q / R 3 龍騰摘星 34 / 1 3 1 0 0 / / 情迷熱杏霜
Q / R 3 龍騰摘星 32 / 1 2 2 0 0 / / 真係簡單
Q / R 3 龍騰摘星 24 / 1 2 0 1 0 / / 甜蜜小瓜
L / R 4 幸運飛駒 28 / 1 2 1 0 1 / / 一笑傾城
Q / R 5 勁有波幅 42 / 2 3 0 0 0 / / 羅承傑
Q / R 5 勁有波幅 42 / 2 3 0 0 0 / / 鰻魚雞粒炒飯
Q / R 5 勁有波幅 40 / 2 2 1 0 0 / / Regen
Q / R 5 勁有波幅 18 / 1 1 0 1 2 / / Umtiti
W / R 5 歡喜心 30 / 2 1 0 0 2 / / 三寶定律尾場殺手
L / R 7 福威勝 42 / 3 1 0 0 1 / / 鄭恩地
L / R 7 福威勝 24 / 2 0 0 0 2 / / 肥豬仔
L / R 7 福威勝 24 / 1 2 0 0 1 / / 四連環
L / R 7 福威勝 20 / 1 0 2 0 2 / / 華可可
L / R 7 福威勝 16 / 1 0 1 0 2 / / 拔萃有個莫雷拉

5/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 42 / 3 1 0 0 1 / W / R 3 陽明亮亮 / 炒飯哥食炒飯
1 / 42 / 3 1 0 0 1 / L / R 7 福威勝 / 鄭恩地
3 / 42 / 2 3 0 0 0 / Q / R 3 龍騰摘星 / 春卷味麥樂雞
3 / 42 / 2 3 0 0 0 / Q / R 5 勁有波幅 / 羅承傑
3 / 42 / 2 3 0 0 0 / Q / R 5 勁有波幅 / 鰻魚雞粒炒飯
6 / 40 / 2 2 1 0 0 / Q / R 5 勁有波幅 / Regen
7 / 34 / 2 1 1 0 1 / W / R 3 陽明亮亮 / 小巨人
8 / 34 / 1 3 1 0 0 / Q / R 3 龍騰摘星 / 情迷熱杏霜
9 / 32 / 1 2 2 0 0 / Q / R 3 龍騰摘星 / 真係簡單
10 / 30 / 2 1 0 0 2 / L / R 1 為善聚樂 / 莫雷拉馬
10 / 30 / 2 1 0 0 2 / W / R 5 歡喜心 / 三寶定律尾場殺手
12 / 28 / 1 2 1 0 1 / L / R 4 幸運飛駒 / 一笑傾城
13 / 24 / 2 0 0 0 2 / L / R 7 福威勝 / 肥豬仔
14 / 24 / 1 2 0 1 0 / Q / R 3 龍騰摘星 / 甜蜜小瓜
15 / 24 / 1 2 0 0 1 / L / R 7 福威勝 / 四連環
16 / 20 / 1 0 2 0 2 / L / R 1 為善聚樂 / 智高無上
16 / 20 / 1 0 2 0 2 / L / R 7 福威勝 / 華可可
18 / 18 / 1 1 0 1 2 / Q / R 5 勁有波幅 / Umtiti
19 / 16 / 1 0 1 0 2 / L / R 7 福威勝 / 拔萃有個莫雷拉
20 / 16 / 0 2 1 0 2 / L / R 1 為善聚樂 / 比真Lag

--------------------------------------------------------------------------------

R7 精明才子

R1 喜勁驥

R5 請跟我來

R3 真好彩

R10 好運多贏

r5 請跟我來

R5請跟我來

今日係九龍西立法會補選投票日, 大家記得投票.

r8 勁無比

五場 請跟我來

r5請跟我來

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 5 請跟我來 / 炒飯哥食炒飯
1 / 42 / 3 1 0 0 1 / / R 5 請跟我來 / 鄭恩地
3 / 42 / 2 3 0 0 0 / / R 10 好運多贏 / 春卷味麥樂雞
3 / 42 / 2 3 0 0 0 / / R 5 請跟我來 / 羅承傑
3 / 42 / 2 3 0 0 0 / / R 5 請跟我來 / 鰻魚雞粒炒飯
6 / 40 / 2 2 1 0 0 / / R 10 好運多贏 / Regen
7 / 34 / 2 1 1 0 1 / / R 10 好運多贏 / 小巨人
8 / 34 / 1 3 1 0 0 / / R 5 請跟我來 / 情迷熱杏霜
9 / 32 / 1 2 2 0 0 / / R / 真係簡單
10 / 30 / 2 1 0 0 2 / / R 10 好運多贏 / 莫雷拉馬
10 / 30 / 2 1 0 0 2 / / R 5 請跟我來 / 三寶定律尾場殺手
12 / 28 / 1 2 1 0 1 / / R 8 勁無比 / 一笑傾城
13 / 24 / 2 0 0 0 2 / / R / 肥豬仔
14 / 24 / 1 2 0 1 0 / / R 10 好運多贏 / 甜蜜小瓜
15 / 24 / 1 2 0 0 1 / / R 5 請跟我來 / 四連環
16 / 20 / 1 0 2 0 2 / / R 5 請跟我來 / 智高無上
16 / 20 / 1 0 2 0 2 / / R 5 請跟我來 / 華可可
18 / 18 / 1 1 0 1 2 / / R 1 喜勁驥 / Umtiti
19 / 16 / 1 0 1 0 2 / / R 3 真好彩 / 拔萃有個莫雷拉
20 / 16 / 0 2 1 0 2 / / R 7 精明才子 / 比真Lag

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 喜勁驥 / 18 / 1 1 0 1 2 / Umtiti / 18
/ R 3 真好彩 / 16 / 1 0 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 19
/ R 5 請跟我來 / 42 / 3 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 1
/ R 5 請跟我來 / 42 / 3 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 5 請跟我來 / 42 / 2 3 0 0 0 / 羅承傑 / 3
/ R 5 請跟我來 / 42 / 2 3 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 3
/ R 5 請跟我來 / 34 / 1 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 8
/ R 5 請跟我來 / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 10
/ R 5 請跟我來 / 24 / 1 2 0 0 1 / 四連環 / 15
/ R 5 請跟我來 / 20 / 1 0 2 0 2 / 智高無上 / 16
/ R 5 請跟我來 / 20 / 1 0 2 0 2 / 華可可 / 16
/ R 7 精明才子 / 16 / 0 2 1 0 2 / 比真Lag / 20
/ R 8 勁無比 / 28 / 1 2 1 0 1 / 一笑傾城 / 12
/ R 10 好運多贏 / 42 / 2 3 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 3
/ R 10 好運多贏 / 40 / 2 2 1 0 0 / Regen / 6
/ R 10 好運多贏 / 34 / 2 1 1 0 1 / 小巨人 / 7
/ R 10 好運多贏 / 30 / 2 1 0 0 2 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 10 好運多贏 / 24 / 1 2 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 14
/ R / 32 / 1 2 2 0 0 / 真係簡單 / 9
/ R / 24 / 2 0 0 0 2 / 肥豬仔 / 13

更正: 原來頭場開跑 12:45

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 喜勁驥 / 18 / 1 1 0 1 2 / Umtiti / 18
/ R 3 真好彩 / 16 / 1 0 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 19
/ R 5 請跟我來 / 42 / 3 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 1
/ R 5 請跟我來 / 42 / 3 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 5 請跟我來 / 42 / 2 3 0 0 0 / 羅承傑 / 3
/ R 5 請跟我來 / 42 / 2 3 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 3
/ R 5 請跟我來 / 34 / 1 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 8
/ R 5 請跟我來 / 24 / 1 2 0 0 1 / 四連環 / 15
/ R 5 請跟我來 / 20 / 1 0 2 0 2 / 智高無上 / 16
/ R 5 請跟我來 / 20 / 1 0 2 0 2 / 華可可 / 16
/ R 7 精明才子 / 16 / 0 2 1 0 2 / 比真Lag / 20
/ R 8 勁無比 / 28 / 1 2 1 0 1 / 一笑傾城 / 12
/ R 10 好運多贏 / 42 / 2 3 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 3
/ R 10 好運多贏 / 40 / 2 2 1 0 0 / Regen / 6
/ R 10 好運多贏 / 34 / 2 1 1 0 1 / 小巨人 / 7
/ R 10 好運多贏 / 30 / 2 1 0 0 2 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 10 好運多贏 / 24 / 1 2 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 14
/ R / 32 / 1 2 2 0 0 / 真係簡單 / 9
/ R / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 10
/ R / 24 / 2 0 0 0 2 / 肥豬仔 / 13

好慘

DQ左

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

L / R 1 喜勁驥 / 18 / 1 1 0 1 3 / Umtiti
Q / R 3 真好彩 / 22 / 1 1 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 5 請跟我來 / 54 / 4 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯
W / R 5 請跟我來 / 54 / 4 1 0 0 1 / 鄭恩地
W / R 5 請跟我來 / 54 / 3 3 0 0 0 / 羅承傑
W / R 5 請跟我來 / 54 / 3 3 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯
W / R 5 請跟我來 / 46 / 2 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜
W / R 5 請跟我來 / 36 / 2 2 0 0 1 / 四連環
W / R 5 請跟我來 / 32 / 2 0 2 0 2 / 智高無上
W / R 5 請跟我來 / 32 / 2 0 2 0 2 / 華可可
W / R 7 精明才子 / 28 / 1 2 1 0 2 / 比真Lag
Q / R 8 勁無比 / 34 / 1 3 1 0 1 / 一笑傾城
Q / R 10 好運多贏 / 48 / 2 4 0 0 0 / 春卷味麥樂雞
Q / R 10 好運多贏 / 46 / 2 3 1 0 0 / Regen
Q / R 10 好運多贏 / 40 / 2 2 1 0 1 / 小巨人
Q / R 10 好運多贏 / 36 / 2 2 0 0 2 / 莫雷拉馬
Q / R 10 好運多贏 / 30 / 1 3 0 1 0 / 甜蜜小瓜
/ R / 32 / 1 2 2 0 0 / 真係簡單
/ R / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手
/ R / 24 / 2 0 0 0 2 / 肥豬仔

6/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 5 請跟我來 / 炒飯哥食炒飯
1 / 54 / 4 1 0 0 1 / W / R 5 請跟我來 / 鄭恩地
3 / 54 / 3 3 0 0 0 / W / R 5 請跟我來 / 羅承傑
3 / 54 / 3 3 0 0 0 / W / R 5 請跟我來 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 48 / 2 4 0 0 0 / Q / R 10 好運多贏 / 春卷味麥樂雞
6 / 46 / 2 3 1 0 0 / W / R 5 請跟我來 / 情迷熱杏霜
6 / 46 / 2 3 1 0 0 / Q / R 10 好運多贏 / Regen
8 / 40 / 2 2 1 0 1 / Q / R 10 好運多贏 / 小巨人
9 / 36 / 2 2 0 0 1 / W / R 5 請跟我來 / 四連環
9 / 36 / 2 2 0 0 2 / Q / R 10 好運多贏 / 莫雷拉馬
11 / 34 / 1 3 1 0 1 / Q / R 8 勁無比 / 一笑傾城
12 / 32 / 2 0 2 0 2 / W / R 5 請跟我來 / 智高無上
12 / 32 / 2 0 2 0 2 / W / R 5 請跟我來 / 華可可
14 / 32 / 1 2 2 0 0 / / R / 真係簡單
15 / 30 / 2 1 0 0 2 / / R / 三寶定律尾場殺手
16 / 30 / 1 3 0 1 0 / Q / R 10 好運多贏 / 甜蜜小瓜
17 / 28 / 1 2 1 0 2 / W / R 7 精明才子 / 比真Lag
18 / 24 / 2 0 0 0 2 / / R / 肥豬仔
19 / 22 / 1 1 1 0 2 / Q / R 3 真好彩 / 拔萃有個莫雷拉
20 / 18 / 1 1 0 1 3 / L / R 1 喜勁驥 / Umtiti

-------------------------------------------------------------------------------------------

九龍西未投票既朋友, 記得要去投票呀.

22:30 之前要入到票站呀.

R8 好得威

R4 成才

r2 飛壹般

R7 旺舖大師

R7 開心歡星

R3 動力飛鷹

R2 飛壹般

R2飛壹般

R5 千金一諾

r7旺鋪大師

R3 喜蓮彩星

二場 飛壹般

R7旺鋪大師

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 2 飛壹般 / 炒飯哥食炒飯
1 / 54 / 4 1 0 0 1 / / R 2 飛壹般 / 鄭恩地
3 / 54 / 3 3 0 0 0 / / R 8 好得威 / 羅承傑
3 / 54 / 3 3 0 0 0 / / R 8 好得威 / 鰻魚雞粒炒飯
5 / 48 / 2 4 0 0 0 / / R 2 飛壹般 / 春卷味麥樂雞
6 / 46 / 2 3 1 0 0 / / R 7 旺鋪大師 / 情迷熱杏霜
6 / 46 / 2 3 1 0 0 / / R 5 千金一諾 / Regen
8 / 40 / 2 2 1 0 1 / / R 3 動力飛鷹 / 小巨人
9 / 36 / 2 2 0 0 1 / / R 2 飛壹般 / 四連環
9 / 36 / 2 2 0 0 2 / / R 2 飛壹般 / 莫雷拉馬
11 / 34 / 1 3 1 0 1 / / R 8 好得威 / 一笑傾城
12 / 32 / 2 0 2 0 2 / / R 2 飛壹般 / 智高無上
12 / 32 / 2 0 2 0 2 / / R 2 飛壹般 / 華可可
14 / 32 / 1 2 2 0 0 / / R 2 飛壹般 / 真係簡單
15 / 30 / 2 1 0 0 2 / / R 7 旺鋪大師 / 三寶定律尾場殺手
16 / 30 / 1 3 0 1 0 / / R 7 開心歡星 / 甜蜜小瓜
17 / 28 / 1 2 1 0 2 / / R 3 喜蓮彩星 / 比真Lag
18 / 24 / 2 0 0 0 2 / / R 5 千金一諾 / 肥豬仔
19 / 22 / 1 1 1 0 2 / / R 7 旺鋪大師 / 拔萃有個莫雷拉
20 / 18 / 1 1 0 1 3 / / R 4 成才 / Umtiti

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 飛壹般 / 54 / 4 1 0 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 1
/ R 2 飛壹般 / 54 / 4 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 2 飛壹般 / 48 / 2 4 0 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 2 飛壹般 / 36 / 2 2 0 0 1 / 四連環 / 9
/ R 2 飛壹般 / 36 / 2 2 0 0 2 / 莫雷拉馬 / 9
/ R 2 飛壹般 / 32 / 2 0 2 0 2 / 智高無上 / 12
/ R 2 飛壹般 / 32 / 2 0 2 0 2 / 華可可 / 12
/ R 2 飛壹般 / 32 / 1 2 2 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 3 動力飛鷹 / 40 / 2 2 1 0 1 / 小巨人 / 8
/ R 3 喜蓮彩星 / 28 / 1 2 1 0 2 / 比真Lag / 17
/ R 4 成才 / 18 / 1 1 0 1 3 / Umtiti / 20
/ R 5 千金一諾 / 46 / 2 3 1 0 0 / Regen / 6
/ R 5 千金一諾 / 24 / 2 0 0 0 2 / 肥豬仔 / 18
/ R 7 旺鋪大師 / 46 / 2 3 1 0 0 / 情迷熱杏霜 / 6
/ R 7 旺鋪大師 / 30 / 2 1 0 0 2 / 三寶定律尾場殺手 / 15
/ R 7 旺鋪大師 / 22 / 1 1 1 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 19
/ R 7 開心歡星 / 30 / 1 3 0 1 0 / 甜蜜小瓜 / 16
/ R 8 好得威 / 54 / 3 3 0 0 0 / 羅承傑 / 3
/ R 8 好得威 / 54 / 3 3 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 3
/ R 8 好得威 / 34 / 1 3 1 0 1 / 一笑傾城 / 11

/ R 場次 馬名 / 積分 / 參賽者

P / R 2 飛壹般 / 58 / 炒飯哥食炒飯
P / R 2 飛壹般 / 58 / 鄭恩地
P / R 2 飛壹般 / 52 / 春卷味麥樂雞
P / R 2 飛壹般 / 40 / 四連環
P / R 2 飛壹般 / 40 / 莫雷拉馬
P / R 2 飛壹般 / 36 / 智高無上
P / R 2 飛壹般 / 36 / 華可可
P / R 2 飛壹般 / 36 / 真係簡單
L / R 3 動力飛鷹 / 40 / 小巨人
L / R 3 喜蓮彩星 / 28 / 比真Lag
W / R 4 成才 / 30 / Umtiti
P / R 5 千金一諾 / 50 / Regen
P / R 5 千金一諾 / 28 / 肥豬仔
L / R 7 旺鋪大師 / 46 / 情迷熱杏霜
L / R 7 旺鋪大師 / 30 / 三寶定律尾場殺手
L / R 7 旺鋪大師 / 22 / 拔萃有個莫雷拉
P / R 7 開心歡星 / 34 / 甜蜜小瓜
Q / R 8 好得威 / 60 / 羅承傑
Q / R 8 好得威 / 60 / 鰻魚雞粒炒飯
Q / R 8 好得威 / 40 / 一笑傾城

7/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 3 4 0 0 0 / Q / R 8 好得威 / 羅承傑
1 / 60 / 3 4 0 0 0 / Q / R 8 好得威 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 58 / 4 1 1 0 1 / P / R 2 飛壹般 / 炒飯哥食炒飯
3 / 58 / 4 1 1 0 1 / P / R 2 飛壹般 / 鄭恩地
5 / 52 / 2 4 1 0 0 / P / R 2 飛壹般 / 春卷味麥樂雞
6 / 50 / 2 3 2 0 0 / P / R 5 千金一諾 / Regen
7 / 46 / 2 3 1 0 1 / L / R 7 旺鋪大師 / 情迷熱杏霜
8 / 40 / 2 2 1 0 1 / P / R 2 飛壹般 / 四連環
8 / 40 / 2 2 1 0 2 / P / R 2 飛壹般 / 莫雷拉馬
8 / 40 / 2 2 1 0 2 / L / R 3 動力飛鷹 / 小巨人
11 / 40 / 1 4 1 0 1 / Q / R 8 好得威 / 一笑傾城
12 / 36 / 2 0 3 0 2 / P / R 2 飛壹般 / 智高無上
12 / 36 / 2 0 3 0 2 / P / R 2 飛壹般 / 華可可
14 / 36 / 1 2 3 0 0 / P / R 2 飛壹般 / 真係簡單
15 / 34 / 1 3 1 1 0 / P / R 7 開心歡星 / 甜蜜小瓜
16 / 30 / 2 1 0 1 3 / W / R 4 成才 / Umtiti
17 / 30 / 2 1 0 0 3 / L / R 7 旺鋪大師 / 三寶定律尾場殺手
18 / 28 / 2 0 1 0 2 / P / R 5 千金一諾 / 肥豬仔
19 / 28 / 1 2 1 0 3 / L / R 3 喜蓮彩星 / 比真Lag
20 / 22 / 1 1 1 0 3 / L / R 7 旺鋪大師 / 拔萃有個莫雷拉

----------------------------------------------------------------------------------------

R9 豹子頭

九場 豹子頭

r9 豹子頭

豹子頭

R7 日日精彩

R9豹子頭

r5 快樂旅遊

R9 豸勺子豆頁

R6 新強勇駿

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 60 / 3 4 0 0 0 / / R 9 豹子頭 / 羅承傑
1 / 60 / 3 4 0 0 0 / / R 9 豹子頭 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 58 / 4 1 1 0 1 / / R 9 豹子頭 / 炒飯哥食炒飯
3 / 58 / 4 1 1 0 1 / / R 9 豹子頭 / 鄭恩地
5 / 52 / 2 4 1 0 0 / / R 9 豹子頭 / 春卷味麥樂雞
6 / 50 / 2 3 2 0 0 / / R 9 豹子頭 / Regen
7 / 46 / 2 3 1 0 1 / / R 9 豹子頭 / 情迷熱杏霜
8 / 40 / 2 2 1 0 1 / / R 9 豹子頭 / 四連環
8 / 40 / 2 2 1 0 2 / / R 9 豹子頭 / 莫雷拉馬
8 / 40 / 2 2 1 0 2 / / R 6 新強勇駿 / 小巨人
11 / 40 / 1 4 1 0 1 / / R 5 快樂旅遊 / 一笑傾城
12 / 36 / 2 0 3 0 2 / / R 9 豹子頭 / 智高無上
12 / 36 / 2 0 3 0 2 / / R 9 豹子頭 / 華可可
14 / 36 / 1 2 3 0 0 / / R 9 豹子頭 / 真係簡單
15 / 34 / 1 3 1 1 0 / / R 9 豹子頭 / 甜蜜小瓜
16 / 30 / 2 1 0 1 3 / / R 7 日日精彩 / Umtiti
17 / 30 / 2 1 0 0 3 / / R 9 豹子頭 / 三寶定律尾場殺手
18 / 28 / 2 0 1 0 2 / / R 9 豹子頭 / 肥豬仔
19 / 28 / 1 2 1 0 3 / / R 9 豹子頭 / 比真Lag
20 / 22 / 1 1 1 0 3 / / R 9 豹子頭 / 拔萃有個莫雷拉

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 5 快樂旅遊 / 40 / 1 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 11
/ R 6 新強勇駿 / 40 / 2 2 1 0 2 / 小巨人 / 8
/ R 7 日日精彩 / 30 / 2 1 0 1 3 / Umtiti / 16
/ R 9 豹子頭 / 60 / 3 4 0 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 9 豹子頭 / 60 / 3 4 0 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 3
/ R 9 豹子頭 / 58 / 4 1 1 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 9 豹子頭 / 52 / 2 4 1 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 9 豹子頭 / 50 / 2 3 2 0 0 / Regen / 6
/ R 9 豹子頭 / 46 / 2 3 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 9 豹子頭 / 40 / 2 2 1 0 1 / 四連環 / 8
/ R 9 豹子頭 / 40 / 2 2 1 0 2 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 9 豹子頭 / 36 / 2 0 3 0 2 / 智高無上 / 12
/ R 9 豹子頭 / 36 / 2 0 3 0 2 / 華可可 / 12
/ R 9 豹子頭 / 36 / 1 2 3 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 9 豹子頭 / 34 / 1 3 1 1 0 / 甜蜜小瓜 / 15
/ R 9 豹子頭 / 30 / 2 1 0 0 3 / 三寶定律尾場殺手 / 17
/ R 9 豹子頭 / 28 / 2 0 1 0 2 / 肥豬仔 / 18
/ R 9 豹子頭 / 28 / 1 2 1 0 3 / 比真Lag / 19
/ R 9 豹子頭 / 22 / 1 1 1 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 5 快樂旅遊 / 一笑傾城
Q / R 6 新強勇駿 / 小巨人
W / R 7 日日精彩 / Umtiti
P / R 9 豹子頭 / 羅承傑
P / R 9 豹子頭 / 鰻魚雞粒炒飯
P / R 9 豹子頭 / 炒飯哥食炒飯
P / R 9 豹子頭 / 鄭恩地
P / R 9 豹子頭 / 春卷味麥樂雞
P / R 9 豹子頭 / Regen
P / R 9 豹子頭 / 情迷熱杏霜
P / R 9 豹子頭 / 四連環
P / R 9 豹子頭 / 莫雷拉馬
P / R 9 豹子頭 / 智高無上
P / R 9 豹子頭 / 華可可
P / R 9 豹子頭 / 真係簡單
P / R 9 豹子頭 / 甜蜜小瓜
P / R 9 豹子頭 / 三寶定律尾場殺手
P / R 9 豹子頭 / 肥豬仔
P / R 9 豹子頭 / 比真Lag
P / R 9 豹子頭 / 拔萃有個莫雷拉

8/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 64 / 3 4 1 0 0 / P / R 9 豹子頭 / 羅承傑
1 / 64 / 3 4 1 0 0 / P / R 9 豹子頭 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 62 / 4 1 2 0 1 / P / R 9 豹子頭 / 炒飯哥食炒飯
3 / 62 / 4 1 2 0 1 / P / R 9 豹子頭 / 鄭恩地
5 / 56 / 2 4 2 0 0 / P / R 9 豹子頭 / 春卷味麥樂雞
6 / 54 / 2 3 3 0 0 / P / R 9 豹子頭 / Regen
7 / 52 / 2 4 1 0 1 / W / R 5 快樂旅遊 / 一笑傾城
8 / 50 / 2 3 2 0 1 / P / R 9 豹子頭 / 情迷熱杏霜
9 / 46 / 2 3 1 0 2 / Q / R 6 新強勇駿 / 小巨人
10 / 44 / 2 2 2 0 1 / P / R 9 豹子頭 / 四連環
10 / 44 / 2 2 2 0 2 / P / R 9 豹子頭 / 莫雷拉馬
12 / 42 / 3 1 0 1 3 / W / R 7 日日精彩 / Umtiti
13 / 40 / 2 0 4 0 2 / P / R 9 豹子頭 / 智高無上
13 / 40 / 2 0 4 0 2 / P / R 9 豹子頭 / 華可可
15 / 40 / 1 2 4 0 0 / P / R 9 豹子頭 / 真係簡單
16 / 38 / 1 3 2 1 0 / P / R 9 豹子頭 / 甜蜜小瓜
17 / 34 / 2 1 1 0 3 / P / R 9 豹子頭 / 三寶定律尾場殺手
18 / 32 / 2 0 2 0 2 / P / R 9 豹子頭 / 肥豬仔
19 / 32 / 1 2 2 0 3 / P / R 9 豹子頭 / 比真Lag
20 / 26 / 1 1 2 0 3 / P / R 9 豹子頭 / 拔萃有個莫雷拉
----------------------------------------------------------------------------

R4霄月高風

星期三頭場好早開

R9 勝利仔

R2 雷超

r6 鄉村魂寶

瑰

R3 英之友

R1 堅離地

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 64 / 3 4 1 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 羅承傑
1 / 64 / 3 4 1 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 62 / 4 1 2 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
3 / 62 / 4 1 2 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
5 / 56 / 2 4 2 0 0 / / R 6 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
6 / 54 / 2 3 3 0 0 / / R 9 勝利仔 / Regen
7 / 52 / 2 4 1 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
8 / 50 / 2 3 2 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 情迷熱杏霜
9 / 46 / 2 3 1 0 2 / / R 9 勝利仔 / 小巨人
10 / 44 / 2 2 2 0 1 / / R 6 鄉村瑰寶 / 四連環
10 / 44 / 2 2 2 0 2 / / R 6 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
12 / 42 / 3 1 0 1 3 / / R 6 鄉村瑰寶 / Umtiti
13 / 40 / 2 0 4 0 2 / / R 9 勝利仔 / 智高無上
13 / 40 / 2 0 4 0 2 / / R 6 鄉村瑰寶 / 華可可
15 / 40 / 1 2 4 0 0 / / R 3 英之友 / 真係簡單
16 / 38 / 1 3 2 1 0 / / R 1 堅離地 / 甜蜜小瓜
17 / 34 / 2 1 1 0 3 / / R 4 霄月高風 / 三寶定律尾場殺手
18 / 32 / 2 0 2 0 2 / / R 3 英之友 / 肥豬仔
19 / 32 / 1 2 2 0 3 / / R 2 雷超 / 比真Lag
20 / 26 / 1 1 2 0 3 / / R 6 鄉村瑰寶 / 拔萃有個莫雷拉

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 堅離地 / 38 / 1 3 2 1 0 / 甜蜜小瓜 / 16
/ R 2 雷超 / 32 / 1 2 2 0 3 / 比真Lag / 19
/ R 3 英之友 / 40 / 1 2 4 0 0 / 真係簡單 / 15
/ R 3 英之友 / 32 / 2 0 2 0 2 / 肥豬仔 / 18
/ R 4 霄月高風 / 34 / 2 1 1 0 3 / 三寶定律尾場殺手 / 17
/ R 6 鄉村瑰寶 / 64 / 3 4 1 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 6 鄉村瑰寶 / 64 / 3 4 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 6 鄉村瑰寶 / 62 / 4 1 2 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 3
/ R 6 鄉村瑰寶 / 62 / 4 1 2 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 6 鄉村瑰寶 / 56 / 2 4 2 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 6 鄉村瑰寶 / 52 / 2 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 7
/ R 6 鄉村瑰寶 / 50 / 2 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 8
/ R 6 鄉村瑰寶 / 44 / 2 2 2 0 1 / 四連環 / 10
/ R 6 鄉村瑰寶 / 44 / 2 2 2 0 2 / 莫雷拉馬 / 10
/ R 6 鄉村瑰寶 / 42 / 3 1 0 1 3 / Umtiti / 12
/ R 6 鄉村瑰寶 / 40 / 2 0 4 0 2 / 華可可 / 13
/ R 6 鄉村瑰寶 / 26 / 1 1 2 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 20
/ R 9 勝利仔 / 54 / 2 3 3 0 0 / Regen / 6
/ R 9 勝利仔 / 46 / 2 3 1 0 2 / 小巨人 / 9
/ R 9 勝利仔 / 40 / 2 0 4 0 2 / 智高無上 / 13

/ R 場次 馬名 / 參賽者

Q / R 1 堅離地 / 甜蜜小瓜
F / R 2 雷超 / 比真Lag
Q / R 3 英之友 / 真係簡單
Q / R 3 英之友 / 肥豬仔
L / R 4 霄月高風 / 三寶定律尾場殺手
W / R 6 鄉村瑰寶 / 羅承傑
W / R 6 鄉村瑰寶 / 鰻魚雞粒炒飯
W / R 6 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
W / R 6 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
W / R 6 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
W / R 6 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
W / R 6 鄉村瑰寶 / 情迷熱杏霜
W / R 6 鄉村瑰寶 / 四連環
W / R 6 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
W / R 6 鄉村瑰寶 / Umtiti
W / R 6 鄉村瑰寶 / 華可可
W / R 6 鄉村瑰寶 / 拔萃有個莫雷拉
L / R 9 勝利仔 / Regen
L / R 9 勝利仔 / 小巨人
L / R 9 勝利仔 / 智高無上

9/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 76 / 4 4 1 0 0 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 羅承傑
1 / 76 / 4 4 1 0 0 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 74 / 5 1 2 0 1 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 炒飯哥食炒飯
3 / 74 / 5 1 2 0 1 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 鄭恩地
5 / 68 / 3 4 2 0 0 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 春卷味麥樂雞
6 / 64 / 3 4 1 0 1 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 一笑傾城
7 / 62 / 3 3 2 0 1 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 情迷熱杏霜
8 / 56 / 3 2 2 0 1 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 四連環
8 / 56 / 3 2 2 0 2 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 莫雷拉馬
10 / 54 / 4 1 0 1 3 / W / R 6 鄉村瑰寶 / Umtiti
11 / 54 / 2 3 3 0 1 / L / R 9 勝利仔 / Regen
12 / 52 / 3 0 4 0 2 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 華可可
13 / 46 / 2 3 1 0 3 / L / R 9 勝利仔 / 小巨人
14 / 46 / 1 3 4 0 0 / Q / R 3 英之友 / 真係簡單
15 / 44 / 1 4 2 1 0 / Q / R 1 堅離地 / 甜蜜小瓜
16 / 40 / 2 0 4 0 3 / L / R 9 勝利仔 / 智高無上
17 / 38 / 2 1 2 0 2 / Q / R 3 英之友 / 肥豬仔
17 / 38 / 2 1 2 0 3 / W / R 6 鄉村瑰寶 / 拔萃有個莫雷拉
19 / 34 / 2 1 1 0 4 / L / R 4 霄月高風 / 三寶定律尾場殺手
20 / 32 / 1 2 2 1 3 / F / R 2 雷超 / 比真Lag

R5 小巨人

12:25 頭場

R4 雍容白荷

R8 迪雅強

迪雅卓

R8 迪雅卓

R7 美麗傳承

七場 美麗傳承

R4 樹林之靈

R5爭分奪秒

R1 噴火龍

R7美麗傳承

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 76 / 4 4 1 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
1 / 76 / 4 4 1 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 74 / 5 1 2 0 1 / / R 4 樹林之靈 / 炒飯哥食炒飯
3 / 74 / 5 1 2 0 1 / / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
5 / 68 / 3 4 2 0 0 / / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
6 / 64 / 3 4 1 0 1 / / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
7 / 62 / 3 3 2 0 1 / / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
8 / 56 / 3 2 2 0 1 / / R 7 美麗傳承 / 四連環
8 / 56 / 3 2 2 0 2 / / R 1 噴火龍 / 莫雷拉馬
10 / 54 / 4 1 0 1 3 / / R 8 迪雅卓 / Umtiti
11 / 54 / 2 3 3 0 1 / / R 4 樹林之靈 / Regen
12 / 52 / 3 0 4 0 2 / / R 8 迪雅卓 / 華可可
13 / 46 / 2 3 1 0 3 / / R 5 小巨人 / 小巨人
14 / 46 / 1 3 4 0 0 / / R 8 迪雅卓 / 真係簡單
15 / 44 / 1 4 2 1 0 / / R 7 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
16 / 40 / 2 0 4 0 3 / / R 8 迪雅卓 / 智高無上
17 / 38 / 2 1 2 0 2 / / R 7 美麗傳承 / 肥豬仔
17 / 38 / 2 1 2 0 3 / / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
19 / 34 / 2 1 1 0 4 / / R 5 爭分奪秒 / 三寶定律尾場殺手
20 / 32 / 1 2 2 1 3 / / R 4 雍容白荷 / 比真Lag

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 噴火龍 / 56 / 3 2 2 0 2 / 莫雷拉馬 / 8
/ R 4 樹林之靈 / 74 / 5 1 2 0 1 / 炒飯哥食炒飯 / 3
/ R 4 樹林之靈 / 54 / 2 3 3 0 1 / Regen / 11
/ R 4 雍容白荷 / 32 / 1 2 2 1 3 / 比真Lag / 20
/ R 5 小巨人 / 46 / 2 3 1 0 3 / 小巨人 / 13
/ R 5 爭分奪秒 / 34 / 2 1 1 0 4 / 三寶定律尾場殺手 / 19
/ R 7 美麗傳承 / 76 / 4 4 1 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 76 / 4 4 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 7 美麗傳承 / 74 / 5 1 2 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 7 美麗傳承 / 68 / 3 4 2 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 7 美麗傳承 / 64 / 3 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 6
/ R 7 美麗傳承 / 62 / 3 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 美麗傳承 / 56 / 3 2 2 0 1 / 四連環 / 8
/ R 7 美麗傳承 / 44 / 1 4 2 1 0 / 甜蜜小瓜 / 15
/ R 7 美麗傳承 / 38 / 2 1 2 0 2 / 肥豬仔 / 17
/ R 7 美麗傳承 / 38 / 2 1 2 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 17
/ R 8 迪雅卓 / 54 / 4 1 0 1 3 / Umtiti / 10
/ R 8 迪雅卓 / 52 / 3 0 4 0 2 / 華可可 / 12
/ R 8 迪雅卓 / 46 / 1 3 4 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 8 迪雅卓 / 40 / 2 0 4 0 3 / 智高無上 / 16

/ R 場次 馬名 / 參賽者

L / R 1 噴火龍 / 莫雷拉馬
L / R 4 樹林之靈 / 炒飯哥食炒飯
L / R 4 樹林之靈 / Regen
Q / R 4 雍容白荷 / 比真Lag
F / R 5 小巨人 / 小巨人
P / R 5 爭分奪秒 / 三寶定律尾場殺手
W / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
W / R 7 美麗傳承 / 鰻魚雞粒炒飯
W / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
W / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
W / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
W / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
W / R 7 美麗傳承 / 四連環
W / R 7 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
W / R 7 美麗傳承 / 肥豬仔
W / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
Q / R 8 迪雅卓 / Umtiti
Q / R 8 迪雅卓 / 華可可
Q / R 8 迪雅卓 / 真係簡單
Q / R 8 迪雅卓 / 智高無上

--------------------------------------------------------------------------------------------

10/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 5 4 1 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 羅承傑
1 / 88 / 5 4 1 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 86 / 6 1 2 0 1 / W / R 7 美麗傳承 / 鄭恩地
4 / 80 / 4 4 2 0 0 / W / R 7 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞
5 / 76 / 4 4 1 0 1 / W / R 7 美麗傳承 / 一笑傾城
6 / 74 / 5 1 2 0 2 / L / R 4 樹林之靈 / 炒飯哥食炒飯
7 / 74 / 4 3 2 0 1 / W / R 7 美麗傳承 / 情迷熱杏霜
8 / 68 / 4 2 2 0 1 / W / R 7 美麗傳承 / 四連環
9 / 60 / 4 2 0 1 3 / Q / R 8 迪雅卓 / Umtiti
10 / 58 / 3 1 4 0 2 / Q / R 8 迪雅卓 / 華可可
11 / 56 / 3 2 2 0 3 / L / R 1 噴火龍 / 莫雷拉馬
12 / 56 / 2 4 2 1 0 / W / R 7 美麗傳承 / 甜蜜小瓜
13 / 54 / 2 3 3 0 2 / L / R 4 樹林之靈 / Regen
14 / 52 / 1 4 4 0 0 / Q / R 8 迪雅卓 / 真係簡單
15 / 50 / 3 1 2 0 2 / W / R 7 美麗傳承 / 肥豬仔
15 / 50 / 3 1 2 0 3 / W / R 7 美麗傳承 / 拔萃有個莫雷拉
17 / 46 / 2 3 1 1 3 / F / R 5 小巨人 / 小巨人
18 / 46 / 2 1 4 0 3 / Q / R 8 迪雅卓 / 智高無上
19 / 38 / 2 1 2 0 4 / P / R 5 爭分奪秒 / 三寶定律尾場殺手
20 / 38 / 1 3 2 1 3 / Q / R 4 雍容白荷 / 比真Lag

------------------------------------------------------------------------------------------

R7 加州神箭

R6 龍串鳳

R6龍串鳳

R8 琴心星

六場 龍串鳳

R7 正陽清風

龍串鳳

R4 龍騰摘星

R3 飛壹般

R4 喝采

R6 成才

R7正陽清風

R2 春盈

r5 動力飛鷹

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 5 4 1 0 0 / / R 6 龍串鳳 / 羅承傑
1 / 88 / 5 4 1 0 0 / / R 7 正陽清風 / 鰻魚雞粒炒飯
3 / 86 / 6 1 2 0 1 / / R 6 龍串鳳 / 鄭恩地
4 / 80 / 4 4 2 0 0 / / R 7 正陽清風 / 春卷味麥樂雞
5 / 76 / 4 4 1 0 1 / / R 5 動力飛鷹 / 一笑傾城
6 / 74 / 5 1 2 0 2 / / R 3 飛壹般 / 炒飯哥食炒飯
7 / 74 / 4 3 2 0 1 / / R 4 喝采 / 情迷熱杏霜
8 / 68 / 4 2 2 0 1 / / R 6 龍串鳳 / 四連環
9 / 60 / 4 2 0 1 3 / / R 8 琴心星 / Umtiti
10 / 58 / 3 1 4 0 2 / / R 6 龍串鳳 / 華可可
11 / 56 / 3 2 2 0 3 / / R 7 正陽清風 / 莫雷拉馬
12 / 56 / 2 4 2 1 0 / / R 6 成才 / 甜蜜小瓜
13 / 54 / 2 3 3 0 2 / / R 8 琴心星 / Regen
14 / 52 / 1 4 4 0 0 / / R 2 春盈 / 真係簡單
15 / 50 / 3 1 2 0 2 / / R 6 龍串鳳 / 肥豬仔
15 / 50 / 3 1 2 0 3 / / R 8 琴心星 / 拔萃有個莫雷拉
17 / 46 / 2 3 1 1 3 / / R 4 龍騰摘星 / 小巨人
18 / 46 / 2 1 4 0 3 / / R 7 正陽清風 / 智高無上
19 / 38 / 2 1 2 0 4 / / R 6 龍串鳳 / 三寶定律尾場殺手
20 / 38 / 1 3 2 1 3 / / R 7 加州神箭 / 比真Lag

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 春盈 / 52 / 1 4 4 0 0 / 真係簡單 / 14
/ R 3 飛壹般 / 74 / 5 1 2 0 2 / 炒飯哥食炒飯 / 6
/ R 4 喝采 / 74 / 4 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 4 龍騰摘星 / 46 / 2 3 1 1 3 / 小巨人 / 17
/ R 5 動力飛鷹 / 76 / 4 4 1 0 1 / 一笑傾城 / 5
/ R 6 成才 / 56 / 2 4 2 1 0 / 甜蜜小瓜 / 12
/ R 6 龍串鳳 / 88 / 5 4 1 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 6 龍串鳳 / 86 / 6 1 2 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 6 龍串鳳 / 68 / 4 2 2 0 1 / 四連環 / 8
/ R 6 龍串鳳 / 58 / 3 1 4 0 2 / 華可可 / 10
/ R 6 龍串鳳 / 50 / 3 1 2 0 2 / 肥豬仔 / 15
/ R 6 龍串鳳 / 38 / 2 1 2 0 4 / 三寶定律尾場殺手 / 19
/ R 7 加州神箭 / 38 / 1 3 2 1 3 / 比真Lag / 20
/ R 7 正陽清風 / 88 / 5 4 1 0 0 / 鰻魚雞粒炒飯 / 1
/ R 7 正陽清風 / 80 / 4 4 2 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 4
/ R 7 正陽清風 / 56 / 3 2 2 0 3 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 7 正陽清風 / 46 / 2 1 4 0 3 / 智高無上 / 18
/ R 8 琴心星 / 60 / 4 2 0 1 3 / Umtiti / 9
/ R 8 琴心星 / 54 / 2 3 3 0 2 / Regen / 13
/ R 8 琴心星 / 50 / 3 1 2 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 15

/ R 場次 馬名 / 參賽者

F / R 2 春盈 / 真係簡單
L / R 3 飛壹般 / 炒飯哥食炒飯
W / R 4 喝采 / 情迷熱杏霜
P / R 4 龍騰摘星 / 小巨人
L / R 5 動力飛鷹 / 一笑傾城
P / R 6 成才 / 甜蜜小瓜
F / R 6 龍串鳳 / 羅承傑
F / R 6 龍串鳳 / 鄭恩地
F / R 6 龍串鳳 / 四連環
F / R 6 龍串鳳 / 華可可
F / R 6 龍串鳳 / 肥豬仔
F / R 6 龍串鳳 / 三寶定律尾場殺手
Q / R 7 加州神箭 / 比真Lag
F / R 7 正陽清風 / 煲仔飯
F / R 7 正陽清風 / 春卷味麥樂雞
F / R 7 正陽清風 / 莫雷拉馬
F / R 7 正陽清風 / 智高無上
L / R 8 琴心星 / Umtiti
L / R 8 琴心星 / Regen
L / R 8 琴心星 / 拔萃有個莫雷拉

11/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 5 4 1 1 0 / F / R 6 龍串鳳 / 羅承傑
1 / 88 / 5 4 1 1 0 / F / R 7 正陽清風 / 煲仔飯
3 / 86 / 6 1 2 1 1 / F / R 6 龍串鳳 / 鄭恩地
4 / 86 / 5 3 2 0 1 / W / R 4 喝采 / 情迷熱杏霜
5 / 80 / 4 4 2 1 0 / F / R 7 正陽清風 / 春卷味麥樂雞
6 / 76 / 4 4 1 0 2 / L / R 5 動力飛鷹 / 一笑傾城
7 / 74 / 5 1 2 0 3 / L / R 3 飛壹般 / 炒飯哥食炒飯
8 / 68 / 4 2 2 1 1 / F / R 6 龍串鳳 / 四連環
9 / 60 / 4 2 0 1 4 / L / R 8 琴心星 / Umtiti
10 / 60 / 2 4 3 1 0 / P / R 6 成才 / 甜蜜小瓜
11 / 58 / 3 1 4 1 2 / F / R 6 龍串鳳 / 華可可
12 / 56 / 3 2 2 1 3 / F / R 7 正陽清風 / 莫雷拉馬
13 / 54 / 2 3 3 0 3 / L / R 8 琴心星 / Regen
14 / 52 / 1 4 4 1 0 / F / R 2 春盈 / 真係簡單
15 / 50 / 3 1 2 1 2 / F / R 6 龍串鳳 / 肥豬仔
16 / 50 / 3 1 2 0 4 / L / R 8 琴心星 / 拔萃有個莫雷拉
17 / 50 / 2 3 2 1 3 / P / R 4 龍騰摘星 / 小巨人
18 / 46 / 2 1 4 1 3 / F / R 7 正陽清風 / 智高無上
19 / 44 / 1 4 2 1 3 / Q / R 7 加州神箭 / 比真Lag
20 / 38 / 2 1 2 1 4 / F / R 6 龍串鳳 / 三寶定律尾場殺手

-------------------------------------------------------------------------------------

R9 以奇用兵

R9 紅心King

R1文武傳奇

R9 世界紀錄

頭場 文武傳奇

R11 請跟我來

頭場 12:30

R9以奇用兵

r1 文武傳奇

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 88 / 5 4 1 1 0 / / R 9 以奇用兵 / 羅承傑
1 / 88 / 5 4 1 1 0 / / R 1 文武傳奇 / 煲仔飯
3 / 86 / 6 1 2 1 1 / / R 1 文武傳奇 / 鄭恩地
4 / 86 / 5 3 2 0 1 / / R 9 以奇用兵 / 情迷熱杏霜
5 / 80 / 4 4 2 1 0 / / R 1 文武傳奇 / 春卷味麥樂雞
6 / 76 / 4 4 1 0 2 / / R 1 文武傳奇 / 一笑傾城
7 / 74 / 5 1 2 0 3 / / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
8 / 68 / 4 2 2 1 1 / / R 1 文武傳奇 / 四連環
9 / 60 / 4 2 0 1 4 / / R 9 以奇用兵 / Umtiti
10 / 60 / 2 4 3 1 0 / / R 11 請跟我來 / 甜蜜小瓜
11 / 58 / 3 1 4 1 2 / / R 9 以奇用兵 / 華可可
12 / 56 / 3 2 2 1 3 / / R 9 以奇用兵 / 莫雷拉馬
13 / 54 / 2 3 3 0 3 / / R 9 世界紀錄 / Regen
14 / 52 / 1 4 4 1 0 / / R 1 文武傳奇 / 真係簡單
15 / 50 / 3 1 2 1 2 / / R 9 以奇用兵 / 肥豬仔
16 / 50 / 3 1 2 0 4 / / R 1 文武傳奇 / 拔萃有個莫雷拉
17 / 50 / 2 3 2 1 3 / / R 9 紅心傾 / 小巨人
18 / 46 / 2 1 4 1 3 / / R 1 文武傳奇 / 智高無上
19 / 44 / 1 4 2 1 3 / / R 9 以奇用兵 / 比真Lag
20 / 38 / 2 1 2 1 4 / / R 1 文武傳奇 / 三寶定律尾場殺手

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 文武傳奇 / 88 / 5 4 1 1 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 1 文武傳奇 / 86 / 6 1 2 1 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 1 文武傳奇 / 80 / 4 4 2 1 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 1 文武傳奇 / 76 / 4 4 1 0 2 / 一笑傾城 / 6
/ R 1 文武傳奇 / 74 / 5 1 2 0 3 / 炒飯哥食炒飯 / 7
/ R 1 文武傳奇 / 68 / 4 2 2 1 1 / 四連環 / 8
/ R 1 文武傳奇 / 52 / 1 4 4 1 0 / 真係簡單 / 14
/ R 1 文武傳奇 / 50 / 3 1 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 16
/ R 1 文武傳奇 / 46 / 2 1 4 1 3 / 智高無上 / 18
/ R 1 文武傳奇 / 38 / 2 1 2 1 4 / 三寶定律尾場殺手 / 20
/ R 9 世界紀錄 / 54 / 2 3 3 0 3 / Regen / 13
/ R 9 以奇用兵 / 88 / 5 4 1 1 0 / 羅承傑 / 1
/ R 9 以奇用兵 / 86 / 5 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 9 以奇用兵 / 60 / 4 2 0 1 4 / Umtiti / 9
/ R 9 以奇用兵 / 58 / 3 1 4 1 2 / 華可可 / 11
/ R 9 以奇用兵 / 56 / 3 2 2 1 3 / 莫雷拉馬 / 12
/ R 9 以奇用兵 / 50 / 3 1 2 1 2 / 肥豬仔 / 15
/ R 9 以奇用兵 / 44 / 1 4 2 1 3 / 比真Lag / 19
/ R 9 紅心傾 / 50 / 2 3 2 1 3 / 小巨人 / 17
/ R 11 請跟我來 / 60 / 2 4 3 1 0 / 甜蜜小瓜 / 10

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 1 文武傳奇 / 煲仔飯
W / R 1 文武傳奇 / 鄭恩地
W / R 1 文武傳奇 / 春卷味麥樂雞
W / R 1 文武傳奇 / 一笑傾城
W / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
W / R 1 文武傳奇 / 四連環
W / R 1 文武傳奇 / 真係簡單
W / R 1 文武傳奇 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 1 文武傳奇 / 智高無上
W / R 1 文武傳奇 / 三寶定律尾場殺手
L / R 9 世界紀錄 / Regen
W / R 9 以奇用兵 / 羅承傑
W / R 9 以奇用兵 / 情迷熱杏霜
W / R 9 以奇用兵 / Umtiti
W / R 9 以奇用兵 / 華可可
W / R 9 以奇用兵 / 莫雷拉馬
W / R 9 以奇用兵 / 肥豬仔
W / R 9 以奇用兵 / 比真Lag
L / R 9 紅心傾 / 小巨人
Q / R 11 請跟我來 / 甜蜜小瓜

12/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 100 / 6 4 1 1 0 / W / R 1 文武傳奇 / 煲仔飯
1 / 100 / 6 4 1 1 0 / W / R 9 以奇用兵 / 羅承傑
3 / 98 / 7 1 2 1 1 / W / R 1 文武傳奇 / 鄭恩地
4 / 98 / 6 3 2 0 1 / W / R 9 以奇用兵 / 情迷熱杏霜
5 / 92 / 5 4 2 1 0 / W / R 1 文武傳奇 / 春卷味麥樂雞
6 / 88 / 5 4 1 0 2 / W / R 1 文武傳奇 / 一笑傾城
7 / 86 / 6 1 2 0 3 / W / R 1 文武傳奇 / 炒飯哥食炒飯
8 / 80 / 5 2 2 1 1 / W / R 1 文武傳奇 / 四連環
9 / 72 / 5 2 0 1 4 / W / R 9 以奇用兵 / Umtiti
10 / 70 / 4 1 4 1 2 / W / R 9 以奇用兵 / 華可可
11 / 68 / 4 2 2 1 3 / W / R 9 以奇用兵 / 莫雷拉馬
12 / 66 / 2 5 3 1 0 / Q / R 11 請跟我來 / 甜蜜小瓜
13 / 64 / 2 4 4 1 0 / W / R 1 文武傳奇 / 真係簡單
14 / 62 / 4 1 2 1 2 / W / R 9 以奇用兵 / 肥豬仔
15 / 62 / 4 1 2 0 4 / W / R 1 文武傳奇 / 拔萃有個莫雷拉
16 / 58 / 3 1 4 1 3 / W / R 1 文武傳奇 / 智高無上
17 / 56 / 2 4 2 1 3 / W / R 9 以奇用兵 / 比真Lag
18 / 54 / 2 3 3 0 4 / L / R 9 世界紀錄 / Regen
19 / 50 / 3 1 2 1 4 / W / R 1 文武傳奇 / 三寶定律尾場殺手
20 / 50 / 2 3 2 1 4 / L / R 9 紅心傾 / 小巨人

----------------------------------------------------------------------------------------

R8 龍城猛將

R4 勇冠多

R5 愛飛一號

R3 好叻仔

R5愛飛一號

六場 琴心星

R1 萬霸駒

R8軍力勁

R7 估惑

R7 妙算達人

R6 琴心星

R1 勁飛寶寶

r7 藍天堡馬

R7 激賞

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 100 / 6 4 1 1 0 / / R 4 勇冠多 / 煲仔飯
1 / 100 / 6 4 1 1 0 / / R 4 勇冠多 / 羅承傑
3 / 98 / 7 1 2 1 1 / / R 1 萬霸駒 / 鄭恩地
4 / 98 / 6 3 2 0 1 / / R 7 激賞 / 情迷熱杏霜
5 / 92 / 5 4 2 1 0 / / R 3 好叻仔 / 春卷味麥樂雞
6 / 88 / 5 4 1 0 2 / / R 8 軍力勁 / 一笑傾城
7 / 86 / 6 1 2 0 3 / / R 7 藍天堡馬 / 炒飯哥食炒飯
8 / 80 / 5 2 2 1 1 / / R 6 琴心星 / 四連環
9 / 72 / 5 2 0 1 4 / / R 4 勇冠多 / Umtiti
10 / 70 / 4 1 4 1 2 / / R 3 好叻仔 / 華可可
11 / 68 / 4 2 2 1 3 / / R 8 軍力勁 / 莫雷拉馬
12 / 66 / 2 5 3 1 0 / / R 6 琴心星 / 甜蜜小瓜
13 / 64 / 2 4 4 1 0 / / R 1 勁飛寶寶 / 真係簡單
14 / 62 / 4 1 2 1 2 / / R 5 愛飛一號 / 肥豬仔
15 / 62 / 4 1 2 0 4 / / R 1 萬霸駒 / 拔萃有個莫雷拉
16 / 58 / 3 1 4 1 3 / / R 3 好叻仔 / 智高無上
17 / 56 / 2 4 2 1 3 / / R 8 龍城猛將 / 比真Lag
18 / 54 / 2 3 3 0 4 / / R 7 估惑 / Regen
19 / 50 / 3 1 2 1 4 / / R 5 愛飛一號 / 三寶定律尾場殺手
20 / 50 / 2 3 2 1 4 / / R 7 妙算達人 / 小巨人

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 勁飛寶寶 / 64 / 2 4 4 1 0 / 真係簡單 / 13
/ R 1 萬霸駒 / 98 / 7 1 2 1 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 1 萬霸駒 / 62 / 4 1 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 15
/ R 3 好叻仔 / 92 / 5 4 2 1 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 3 好叻仔 / 70 / 4 1 4 1 2 / 華可可 / 10
/ R 3 好叻仔 / 58 / 3 1 4 1 3 / 智高無上 / 16
/ R 4 勇冠多 / 100 / 6 4 1 1 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 4 勇冠多 / 100 / 6 4 1 1 0 / 羅承傑 / 1
/ R 4 勇冠多 / 72 / 5 2 0 1 4 / Umtiti / 9
/ R 5 愛飛一號 / 62 / 4 1 2 1 2 / 肥豬仔 / 14
/ R 5 愛飛一號 / 50 / 3 1 2 1 4 / 三寶定律尾場殺手 / 19
/ R 6 琴心星 / 80 / 5 2 2 1 1 / 四連環 / 8
/ R 6 琴心星 / 66 / 2 5 3 1 0 / 甜蜜小瓜 / 12
/ R 7 估惑 / 54 / 2 3 3 0 4 / Regen / 18
/ R 7 妙算達人 / 50 / 2 3 2 1 4 / 小巨人 / 20
/ R 7 激賞 / 98 / 6 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 7 藍天堡馬 / 86 / 6 1 2 0 3 / 炒飯哥食炒飯 / 7
/ R 8 軍力勁 / 88 / 5 4 1 0 2 / 一笑傾城 / 6
/ R 8 軍力勁 / 68 / 4 2 2 1 3 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 8 龍城猛將 / 56 / 2 4 2 1 3 / 比真Lag / 17

/ R 場次 馬名 / 參賽者

F / R 1 勁飛寶寶 / 真係簡單
W / R 1 萬霸駒 / 鄭恩地
W / R 1 萬霸駒 / 拔萃有個莫雷拉
P / R 3 好叻仔 / 春卷味麥樂雞
P / R 3 好叻仔 / 華可可
P / R 3 好叻仔 / 智高無上
L / R 4 勇冠多 / 煲仔飯
L / R 4 勇冠多 / 羅承傑
L / R 4 勇冠多 / Umtiti
L / R 5 愛飛一號 / 肥豬仔
L / R 5 愛飛一號 / 三寶定律尾場殺手
L / R 6 琴心星 / 四連環
L / R 6 琴心星 / 甜蜜小瓜
L / R 7 估惑 / Regen
P / R 7 妙算達人 / 小巨人
W / R 7 激賞 / 情迷熱杏霜
F / R 7 藍天堡馬 / 炒飯哥食炒飯
L / R 8 軍力勁 / 一笑傾城
L / R 8 軍力勁 / 莫雷拉馬
F / R 8 龍城猛將 / 比真Lag

大敗

13/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 110 / 8 1 2 1 1 / W / R 1 萬霸駒 / 鄭恩地
2 / 110 / 7 3 2 0 1 / W / R 7 激賞 / 情迷熱杏霜
3 / 100 / 6 4 1 1 1 / L / R 4 勇冠多 / 煲仔飯
3 / 100 / 6 4 1 1 1 / L / R 4 勇冠多 / 羅承傑
5 / 96 / 5 4 3 1 0 / P / R 3 好叻仔 / 春卷味麥樂雞
6 / 88 / 5 4 1 0 3 / L / R 8 軍力勁 / 一笑傾城
7 / 86 / 6 1 2 1 3 / F / R 7 藍天堡馬 / 炒飯哥食炒飯
8 / 80 / 5 2 2 1 2 / L / R 6 琴心星 / 四連環
9 / 74 / 5 1 2 0 4 / W / R 1 萬霸駒 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 74 / 4 1 5 1 2 / P / R 3 好叻仔 / 華可可
11 / 72 / 5 2 0 1 5 / L / R 4 勇冠多 / Umtiti
12 / 68 / 4 2 2 1 4 / L / R 8 軍力勁 / 莫雷拉馬
13 / 66 / 2 5 3 1 1 / L / R 6 琴心星 / 甜蜜小瓜
14 / 64 / 2 4 4 2 0 / F / R 1 勁飛寶寶 / 真係簡單
15 / 62 / 4 1 2 1 3 / L / R 5 愛飛一號 / 肥豬仔
16 / 62 / 3 1 5 1 3 / P / R 3 好叻仔 / 智高無上
17 / 56 / 2 4 2 2 3 / F / R 8 龍城猛將 / 比真Lag
18 / 54 / 2 3 3 1 4 / P / R 7 妙算達人 / 小巨人
19 / 54 / 2 3 3 0 5 / L / R 7 估惑 / Regen
20 / 50 / 3 1 2 1 5 / L / R 5 愛飛一號 / 三寶定律尾場殺手

--------------------------------------------------------------------------------

排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 近績表現(左至右===>)

1 / 110 / 8 1 2 1 1 / 鄭恩地 / W WQWL WPPW WFWW
2 / 110 / 7 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / Q PQWQ WLPW WWWW
3 / 100 / 6 4 1 1 1 / 煲仔飯 / Q WQWQ WQPW WFWL
3 / 100 / 6 4 1 1 1 / 羅承傑 / Q WQWQ WQPW WFWL
5 / 96 / 5 4 3 1 0 / 春卷味麥樂雞 / Q WQWQ QPPW WFWP
6 / 88 / 5 4 1 0 3 / 一笑傾城 / Q PQWL QQWW WLWL
7 / 86 / 6 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / L WQWW WPPW LLWF
8 / 80 / 5 2 2 1 2 / 四連環 / Q - QWL WPPW WFWL
9 / 74 / 5 1 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / - LPWL QLPW WLWW
10 / 74 / 4 1 5 1 2 / 華可可 / L PPWL WPPW QFWP
11 / 72 / 5 2 0 1 5 / Umtiti / W LFLQ LWWW QLWL
12 / 68 / 4 2 2 1 4 / 莫雷拉馬 / L WQWL QPPW LFWL
13 / 66 / 2 5 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / F - QWQ QPPQ WPQL
14 / 64 / 2 4 4 2 0 / 真係簡單 / Q PPWQ - PPQ QFWF
15 / 62 / 4 1 2 1 3 / 肥豬仔 / - LWWL - PPQ WFWL
16 / 62 / 3 1 5 1 3 / 智高無上 / L PPWL WPPL QFWP
17 / 56 / 2 4 2 2 3 / 比真Lag / Q LPQL WLPF QQWF
18 / 54 / 2 3 3 1 4 / 小巨人 / L PQWW QLQL FPLP
19 / 54 / 2 3 3 0 5 / Regen / W PQWQ QPPL LLLL
20 / 50 / 3 1 2 1 5 / 三寶定律尾場殺手 / L LQWW - LPL PFWL

起步點1700米 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4

鄭恩地 1 1 1 1 1 1 3 3 3 3 3 3 1
情迷熱杏霜 4 9 8 8 8 6 7 8 7 7 4 4 2
煲仔飯 4 2 2 2 3 3 1 1 1 1 1 1 3
羅承傑 4 2 2 2 3 3 1 1 1 1 1 1 3
春卷味麥樂雞 4 2 2 2 3 5 5 5 5 4 5 5 5
一笑傾城 4 9 8 8 12 11 11 7 6 5 6 6 6
炒飯哥食炒飯 13 6 6 6 1 1 3 3 3 6 7 7 7
四連環 4 12 13 12 15 9 8 10 8 8 8 8 8
拔萃有個莫雷拉 13 18 20 18 19 19 20 20 17 15 16 15 9
華可可 13 14 16 14 16 12 12 13 12 10 11 10 10
Umtiti 1 6 11 20 18 20 16 12 10 9 9 9 11
莫雷拉馬 13 6 6 6 10 9 8 10 8 11 12 11 12
甜蜜小瓜 12 17 18 16 14 16 15 16 15 12 10 12 13
真係簡單 4 9 10 10 9 14 14 15 14 14 14 13 14
肥豬仔 13 18 12 11 13 18 18 18 17 15 15 14 15
智高無上 13 14 16 14 16 12 12 13 16 18 18 16 16
比真Lag 4 12 14 19 20 17 19 19 20 20 19 17 17
小巨人 13 14 14 13 7 8 8 9 13 17 17 20 18
Regen 1 5 5 5 6 6 6 6 11 13 13 18 19
三寶定律尾場殺手 13 18 19 17 10 15 17 17 19 19 20 19 20

R3 最合拍

三場 最合拍

r3 最合拍

R7 協霸神駒

R6 贏多多

R8夏威夷

r3 數糊勇士

R6 弛曜風

R3 數糊勇士

R3數糊勇士

R9 加州褔星

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 110 / 8 1 2 1 1 / / R 3 數糊勇士 / 鄭恩地
2 / 110 / 7 3 2 0 1 / / R 3 數糊勇士 / 情迷熱杏霜
3 / 100 / 6 4 1 1 1 / / R 3 最合拍 / 煲仔飯
3 / 100 / 6 4 1 1 1 / / R 3 最合拍 / 羅承傑
5 / 96 / 5 4 3 1 0 / / R 3 最合拍 / 春卷味麥樂雞
6 / 88 / 5 4 1 0 3 / / R 3 數糊勇士 / 一笑傾城
7 / 86 / 6 1 2 1 3 / / R 3 最合拍 / 炒飯哥食炒飯
8 / 80 / 5 2 2 1 2 / / R 3 最合拍 / 四連環
9 / 74 / 5 1 2 0 4 / / R 3 最合拍 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 74 / 4 1 5 1 2 / / R 3 最合拍 / 華可可
11 / 72 / 5 2 0 1 5 / / R 3 最合拍 / Umtiti
12 / 68 / 4 2 2 1 4 / / R 3 最合拍 / 莫雷拉馬
13 / 66 / 2 5 3 1 1 / / R 3 最合拍 / 甜蜜小瓜
14 / 64 / 2 4 4 2 0 / / R 3 數糊勇士 / 真係簡單
15 / 62 / 4 1 2 1 3 / / R 7 協霸神駒 / 肥豬仔
16 / 62 / 3 1 5 1 3 / / R 6 贏多多 / 智高無上
17 / 56 / 2 4 2 2 3 / / R 6 弛曜風 / 比真Lag
18 / 54 / 2 3 3 1 4 / / R 9 加州褔星 / 小巨人
19 / 54 / 2 3 3 0 5 / / R 3 最合拍 / Regen
20 / 50 / 3 1 2 1 5 / / R 8 夏威夷 / 三寶定律尾場殺手

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 排名 / 參賽者

/ R 3 數糊勇士 / 110 / 8 1 2 1 1 / 1 / 鄭恩地
/ R 3 數糊勇士 / 110 / 7 3 2 0 1 / 2 / 情迷熱杏霜
/ R 3 數糊勇士 / 88 / 5 4 1 0 3 / 6 / 一笑傾城
/ R 3 數糊勇士 / 64 / 2 4 4 2 0 / 14 / 真係簡單
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 3 / 煲仔飯
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 3 / 羅承傑
/ R 3 最合拍 / 96 / 5 4 3 1 0 / 5 / 春卷味麥樂雞
/ R 3 最合拍 / 86 / 6 1 2 1 3 / 7 / 炒飯哥食炒飯
/ R 3 最合拍 / 80 / 5 2 2 1 2 / 8 / 四連環
/ R 3 最合拍 / 74 / 5 1 2 0 4 / 9 / 拔萃有個莫雷拉
/ R 3 最合拍 / 74 / 4 1 5 1 2 / 10 / 華可可
/ R 3 最合拍 / 72 / 5 2 0 1 5 / 11 / Umtiti
/ R 3 最合拍 / 68 / 4 2 2 1 4 / 12 / 莫雷拉馬
/ R 3 最合拍 / 66 / 2 5 3 1 1 / 13 / 甜蜜小瓜
/ R 3 最合拍 / 54 / 2 3 3 0 5 / 19 / Regen
/ R 6 弛曜風 / 56 / 2 4 2 2 3 / 17 / 比真Lag
/ R 6 贏多多 / 62 / 3 1 5 1 3 / 16 / 智高無上
/ R 7 協霸神駒 / 62 / 4 1 2 1 3 / 15 / 肥豬仔
/ R 8 夏威夷 / 50 / 3 1 2 1 5 / 20 / 三寶定律尾場殺手
/ R 9 加州褔星 / 54 / 2 3 3 1 4 / 18 / 小巨人

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 3 數糊勇士 / 110 / 8 1 2 1 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 3 數糊勇士 / 110 / 7 3 2 0 1 / 情迷熱杏霜 / 2
/ R 3 數糊勇士 / 88 / 5 4 1 0 3 / 一笑傾城 / 6
/ R 3 數糊勇士 / 64 / 2 4 4 2 0 / 真係簡單 / 14
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 煲仔飯 / 3
/ R 3 最合拍 / 100 / 6 4 1 1 1 / 羅承傑 / 3
/ R 3 最合拍 / 96 / 5 4 3 1 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 3 最合拍 / 86 / 6 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 7
/ R 3 最合拍 / 80 / 5 2 2 1 2 / 四連環 / 8
/ R 3 最合拍 / 74 / 5 1 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 3 最合拍 / 74 / 4 1 5 1 2 / 華可可 / 10
/ R 3 最合拍 / 72 / 5 2 0 1 5 / Umtiti / 11
/ R 3 最合拍 / 68 / 4 2 2 1 4 / 莫雷拉馬 / 12
/ R 3 最合拍 / 66 / 2 5 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / 13
/ R 3 最合拍 / 54 / 2 3 3 0 5 / Regen / 19
/ R 6 弛曜風 / 56 / 2 4 2 2 3 / 比真Lag / 17
/ R 6 贏多多 / 62 / 3 1 5 1 3 / 智高無上 / 16
/ R 7 協霸神駒 / 62 / 4 1 2 1 3 / 肥豬仔 / 15
/ R 8 夏威夷 / 50 / 3 1 2 1 5 / 三寶定律尾場殺手 / 20
/ R 9 加州褔星 / 54 / 2 3 3 1 4 / 小巨人 / 18

/ R 場次 馬名 / 參賽者

F / R 3 數糊勇士 / 鄭恩地
F / R 3 數糊勇士 / 情迷熱杏霜
F / R 3 數糊勇士 / 一笑傾城
F / R 3 數糊勇士 / 真係簡單
W / R 3 最合拍 / 煲仔飯
W / R 3 最合拍 / 羅承傑
W / R 3 最合拍 / 春卷味麥樂雞
W / R 3 最合拍 / 炒飯哥食炒飯
W / R 3 最合拍 / 四連環
W / R 3 最合拍 / 拔萃有個莫雷拉
W / R 3 最合拍 / 華可可
W / R 3 最合拍 / Umtiti
W / R 3 最合拍 / 莫雷拉馬
W / R 3 最合拍 / 甜蜜小瓜
W / R 3 最合拍 / Regen
W / R 6 弛曜風 / 比真Lag
L / R 6 贏多多 / 智高無上
L / R 7 協霸神駒 / 肥豬仔
Q / R 8 夏威夷 / 三寶定律尾場殺手
L / R 9 加州褔星 / 小巨人

14/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 112 / 7 4 1 1 1 / W / R 3 最合拍 / 煲仔飯
1 / 112 / 7 4 1 1 1 / W / R 3 最合拍 / 羅承傑
3 / 110 / 8 1 2 2 1 / F / R 3 數糊勇士 / 鄭恩地
4 / 110 / 7 3 2 1 1 / F / R 3 數糊勇士 / 情迷熱杏霜
5 / 108 / 6 4 3 1 0 / W / R 3 最合拍 / 春卷味麥樂雞
6 / 98 / 7 1 2 1 3 / W / R 3 最合拍 / 炒飯哥食炒飯
7 / 92 / 6 2 2 1 2 / W / R 3 最合拍 / 四連環
8 / 88 / 5 4 1 1 3 / F / R 3 數糊勇士 / 一笑傾城
9 / 86 / 6 1 2 0 4 / W / R 3 最合拍 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 86 / 5 1 5 1 2 / W / R 3 最合拍 / 華可可
11 / 84 / 6 2 0 1 5 / W / R 3 最合拍 / Umtiti
12 / 80 / 5 2 2 1 4 / W / R 3 最合拍 / 莫雷拉馬
13 / 78 / 3 5 3 1 1 / W / R 3 最合拍 / 甜蜜小瓜
14 / 68 / 3 4 2 2 3 / W / R 6 弛曜風 / 比真Lag
15 / 66 / 3 3 3 0 5 / W / R 3 最合拍 / Regen
16 / 64 / 2 4 4 3 0 / F / R 3 數糊勇士 / 真係簡單
17 / 62 / 4 1 2 1 4 / L / R 7 協霸神駒 / 肥豬仔
18 / 62 / 3 1 5 1 4 / L / R 6 贏多多 / 智高無上
19 / 56 / 3 2 2 1 5 / Q / R 8 夏威夷 / 三寶定律尾場殺手
20 / 54 / 2 3 3 1 5 / L / R 9 加州褔星 / 小巨人

----------------------------------------------------------------------------------

最後300米

R4 金匯昇

R6 禾道駒

R7 合拍威龍

R6精算八方

R2 塑料喜

四場 金匯昇

R5 狀元才

R3 為善聚樂

R4金匯昇

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 112 / 7 4 1 1 1 / / R 4 金匯昇 / 煲仔飯
1 / 112 / 7 4 1 1 1 / / R 4 金匯昇 / 羅承傑
3 / 110 / 8 1 2 2 1 / / R 4 金匯昇 / 鄭恩地
4 / 110 / 7 3 2 1 1 / / R 4 金匯昇 / 情迷熱杏霜
5 / 108 / 6 4 3 1 0 / / R 5 狀元才 / 春卷味麥樂雞
6 / 98 / 7 1 2 1 3 / / R 2 塑料喜 / 炒飯哥食炒飯
7 / 92 / 6 2 2 1 2 / / R 4 金匯昇 / 四連環
8 / 88 / 5 4 1 1 3 / / R 8 紅運戰士 / 一笑傾城
9 / 86 / 6 1 2 0 4 / / R 4 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 86 / 5 1 5 1 2 / / R 8 紅運戰士 / 華可可
11 / 84 / 6 2 0 1 5 / / R 5 狀元才 / Umtiti
12 / 80 / 5 2 2 1 4 / / R 4 金匯昇 / 莫雷拉馬
13 / 78 / 3 5 3 1 1 / / R 4 金匯昇 / 甜蜜小瓜
14 / 68 / 3 4 2 2 3 / / R 3 為善聚樂 / 比真Lag
15 / 66 / 3 3 3 0 5 / / R 4 金匯昇 / Regen
16 / 64 / 2 4 4 3 0 / / R 5 狀元才 / 真係簡單
17 / 62 / 4 1 2 1 4 / / R 3 祥光普照 / 肥豬仔
18 / 62 / 3 1 5 1 4 / / R 6 禾道駒 / 智高無上
19 / 56 / 3 2 2 1 5 / / R 6 精算八方 / 三寶定律尾場殺手
20 / 54 / 2 3 3 1 5 / / R 7 合拍威龍 / 小巨人

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 塑料喜 / 98 / 7 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 6
/ R 3 為善聚樂 / 68 / 3 4 2 2 3 / 比真Lag / 14
/ R 3 祥光普照 / 62 / 4 1 2 1 4 / 肥豬仔 / 17
/ R 4 金匯昇 / 112 / 7 4 1 1 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 4 金匯昇 / 112 / 7 4 1 1 1 / 羅承傑 / 1
/ R 4 金匯昇 / 110 / 8 1 2 2 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 4 金匯昇 / 110 / 7 3 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 4 金匯昇 / 92 / 6 2 2 1 2 / 四連環 / 7
/ R 4 金匯昇 / 86 / 6 1 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 4 金匯昇 / 80 / 5 2 2 1 4 / 莫雷拉馬 / 12
/ R 4 金匯昇 / 78 / 3 5 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / 13
/ R 4 金匯昇 / 66 / 3 3 3 0 5 / Regen / 15
/ R 5 狀元才 / 108 / 6 4 3 1 0 / 春卷味麥樂雞 / 5
/ R 5 狀元才 / 84 / 6 2 0 1 5 / Umtiti / 11
/ R 5 狀元才 / 64 / 2 4 4 3 0 / 真係簡單 / 16
/ R 6 禾道駒 / 62 / 3 1 5 1 4 / 智高無上 / 18
/ R 6 精算八方 / 56 / 3 2 2 1 5 / 三寶定律尾場殺手 / 19
/ R 7 合拍威龍 / 54 / 2 3 3 1 5 / 小巨人 / 20
/ R 8 紅運戰士 / 88 / 5 4 1 1 3 / 一笑傾城 / 8
/ R 8 紅運戰士 / 86 / 5 1 5 1 2 / 華可可 / 10

/ R 場次 馬名 / 參賽者

W / R 2 塑料喜 / 炒飯哥食炒飯
W / R 3 為善聚樂 / 比真Lag
P / R 3 祥光普照 / 肥豬仔
Q / R 4 金匯昇 / 煲仔飯
Q / R 4 金匯昇 / 羅承傑
Q / R 4 金匯昇 / 鄭恩地
Q / R 4 金匯昇 / 情迷熱杏霜
Q / R 4 金匯昇 / 四連環
Q / R 4 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
Q / R 4 金匯昇 / 莫雷拉馬
Q / R 4 金匯昇 / 甜蜜小瓜
Q / R 4 金匯昇 / Regen
F / R 5 狀元才 / 春卷味麥樂雞
F / R 5 狀元才 / Umtiti
F / R 5 狀元才 / 真係簡單
P / R 6 禾道駒 / 智高無上
L / R 6 精算八方 / 三寶定律尾場殺手
W / R 7 合拍威龍 / 小巨人
Q / R 8 紅運戰士 / 一笑傾城
Q / R 8 紅運戰士 / 華可可

15/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 118 / 7 5 1 1 1 / Q / R 4 金匯昇 / 煲仔飯
1 / 118 / 7 5 1 1 1 / Q / R 4 金匯昇 / 羅承傑
3 / 116 / 8 2 2 2 1 / Q / R 4 金匯昇 / 鄭恩地
4 / 116 / 7 4 2 1 1 / Q / R 4 金匯昇 / 情迷熱杏霜
5 / 110 / 8 1 2 1 3 / W / R 2 塑料喜 / 炒飯哥食炒飯
6 / 108 / 6 4 3 2 0 / F / R 5 狀元才 / 春卷味麥樂雞
7 / 98 / 6 3 2 1 2 / Q / R 4 金匯昇 / 四連環
8 / 94 / 5 5 1 1 3 / Q / R 8 紅運戰士 / 一笑傾城
9 / 92 / 6 2 2 0 4 / Q / R 4 金匯昇 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 92 / 5 2 5 1 2 / Q / R 8 紅運戰士 / 華可可
11 / 86 / 5 3 2 1 4 / Q / R 4 金匯昇 / 莫雷拉馬
12 / 84 / 6 2 0 2 5 / F / R 5 狀元才 / Umtiti
13 / 84 / 3 6 3 1 1 / Q / R 4 金匯昇 / 甜蜜小瓜
14 / 80 / 4 4 2 2 3 / W / R 3 為善聚樂 / 比真Lag
15 / 72 / 3 4 3 0 5 / Q / R 4 金匯昇 / Regen
16 / 66 / 4 1 3 1 4 / P / R 3 祥光普照 / 肥豬仔
17 / 66 / 3 3 3 1 5 / W / R 7 合拍威龍 / 小巨人
18 / 66 / 3 1 6 1 4 / P / R 6 禾道駒 / 智高無上
19 / 64 / 2 4 4 4 0 / F / R 5 狀元才 / 真係簡單
20 / 56 / 3 2 2 1 6 / L / R 6 精算八方 / 三寶定律尾場殺手

----------------------------------------------------------------------------------------

起步點1700米 16 15 14 13 12 11 10 9 8 7 6 5 4 3 2

煲仔飯 4 2 2 2 3 3 1 1 1 1 1 1 3 1 1
羅承傑 4 2 2 2 3 3 1 1 1 1 1 1 3 1 1
鄭恩地 1 1 1 1 1 1 3 3 3 3 3 3 1 3 3
情迷熱杏霜 4 9 8 8 8 6 7 8 7 7 4 4 2 4 4
炒飯哥食炒飯 13 6 6 6 1 1 3 3 3 6 7 7 7 6 5
春卷味麥樂雞 4 2 2 2 3 5 5 5 5 4 5 5 5 5 6
四連環 4 12 13 12 15 9 8 10 8 8 8 8 8 7 7
一笑傾城 4 9 8 8 12 11 11 7 6 5 6 6 6 8 8
拔萃有個莫雷拉 13 18 20 18 19 19 20 20 17 15 16 15 9 9 9
華可可 13 14 16 14 16 12 12 13 12 10 11 10 10 10 10
莫雷拉馬 13 6 6 6 10 9 8 10 8 11 12 11 12 12 11
Umtiti 1 6 11 20 18 20 16 12 10 9 9 9 11 11 12
甜蜜小瓜 12 17 18 16 14 16 15 16 15 12 10 12 13 13 13
比真Lag 4 12 14 19 20 17 19 19 20 20 19 17 17 14 14
Regen 1 5 5 5 6 6 6 6 11 13 13 18 19 15 15
肥豬仔 13 18 12 11 13 18 18 18 17 15 15 14 15 17 16
小巨人 13 14 14 13 7 8 8 9 13 17 17 20 18 20 17
智高無上 13 14 16 14 16 12 12 13 16 18 18 16 16 18 18
真係簡單 4 9 10 10 9 14 14 15 14 14 14 13 14 16 19
三寶定律尾場殺手 13 18 19 17 10 15 17 17 19 19 20 19 20 19 20

最後200米

1月6日田泥草日賽 係馬膽王第三季報名賽事日

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

R9 上市動力

R1 架勢

R3 噴火龍

r5 加州神箭

R10百步穿雲

R10 好運多赢

尾場 好運多贏

R10 好運多贏
0
0

R3 龍鳯情祥

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 118 / 7 5 1 1 1 / / R 10 好運多贏 / 煲仔飯
1 / 118 / 7 5 1 1 1 / / R 10 好運多贏 / 羅承傑
3 / 116 / 8 2 2 2 1 / / R 10 好運多贏 / 鄭恩地
4 / 116 / 7 4 2 1 1 / / R 10 好運多贏 / 情迷熱杏霜
5 / 110 / 8 1 2 1 3 / / R 5 加州神箭 / 炒飯哥食炒飯
6 / 108 / 6 4 3 2 0 / / R 9 上市動力 / 春卷味麥樂雞
7 / 98 / 6 3 2 1 2 / / R 10 好運多贏 / 四連環
8 / 94 / 5 5 1 1 3 / / R 10 好運多贏 / 一笑傾城
9 / 92 / 6 2 2 0 4 / / R 10 好運多贏 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 92 / 5 2 5 1 2 / / R 10 好運多贏 / 華可可
11 / 86 / 5 3 2 1 4 / / R 10 好運多贏 / 莫雷拉馬
12 / 84 / 6 2 0 2 5 / / R 3 噴火龍 / Umtiti
13 / 84 / 3 6 3 1 1 / / R 10 好運多贏 / 甜蜜小瓜
14 / 80 / 4 4 2 2 3 / / R 10 好運多贏 / 比真Lag
15 / 72 / 3 4 3 0 5 / / R 9 上市動力 / Regen
16 / 66 / 4 1 3 1 4 / / R 10 好運多贏 / 肥豬仔
17 / 66 / 3 3 3 1 5 / / R 3 龍鳯情祥 / 小巨人
18 / 66 / 3 1 6 1 4 / / R 1 架勢 / 智高無上
19 / 64 / 2 4 4 4 0 / / R 1 架勢 / 真係簡單
20 / 56 / 3 2 2 1 6 / / R 10 百步穿雲 / 三寶定律尾場殺手

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 架勢 / 66 / 3 1 6 1 4 / 智高無上 / 18
/ R 1 架勢 / 64 / 2 4 4 4 0 / 真係簡單 / 19
/ R 3 噴火龍 / 84 / 6 2 0 2 5 / Umtiti / 12
/ R 3 龍鳯情祥 / 66 / 3 3 3 1 5 / 小巨人 / 17
/ R 5 加州神箭 / 110 / 8 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 5
/ R 9 上市動力 / 108 / 6 4 3 2 0 / 春卷味麥樂雞 / 6
/ R 9 上市動力 / 72 / 3 4 3 0 5 / Regen / 15
/ R 10 好運多贏 / 118 / 7 5 1 1 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 10 好運多贏 / 118 / 7 5 1 1 1 / 羅承傑 / 1
/ R 10 好運多贏 / 116 / 8 2 2 2 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 10 好運多贏 / 116 / 7 4 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 10 好運多贏 / 98 / 6 3 2 1 2 / 四連環 / 7
/ R 10 好運多贏 / 94 / 5 5 1 1 3 / 一笑傾城 / 8
/ R 10 好運多贏 / 92 / 6 2 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 10 好運多贏 / 92 / 5 2 5 1 2 / 華可可 / 10
/ R 10 好運多贏 / 86 / 5 3 2 1 4 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 10 好運多贏 / 84 / 3 6 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / 13
/ R 10 好運多贏 / 80 / 4 4 2 2 3 / 比真Lag / 14
/ R 10 好運多贏 / 66 / 4 1 3 1 4 / 肥豬仔 / 16
/ R 10 百步穿雲 / 56 / 3 2 2 1 6 / 三寶定律尾場殺手 / 20

/ R 場次 馬名 / 參賽者

P / R 1 架勢 / 智高無上
P / R 1 架勢 / 真係簡單
L / R 3 噴火龍 / Umtiti
W / R 3 龍鳯情祥 / 小巨人
Q / R 5 加州神箭 / 炒飯哥食炒飯
F / R 9 上市動力 / 春卷味麥樂雞
F / R 9 上市動力 / Regen
Q / R 10 好運多贏 / 煲仔飯
Q / R 10 好運多贏 / 羅承傑
Q / R 10 好運多贏 / 鄭恩地
Q / R 10 好運多贏 / 情迷熱杏霜
Q / R 10 好運多贏 / 四連環
Q / R 10 好運多贏 / 一笑傾城
Q / R 10 好運多贏 / 拔萃有個莫雷拉
Q / R 10 好運多贏 / 華可可
Q / R 10 好運多贏 / 莫雷拉馬
Q / R 10 好運多贏 / 甜蜜小瓜
Q / R 10 好運多贏 / 比真Lag
Q / R 10 好運多贏 / 肥豬仔
L / R 10 百步穿雲 / 三寶定律尾場殺手

16/17
排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 124 / 7 6 1 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 煲仔飯
1 / 124 / 7 6 1 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 羅承傑
3 / 122 / 8 3 2 2 1 / Q / R 10 好運多贏 / 鄭恩地
4 / 122 / 7 5 2 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 情迷熱杏霜
5 / 116 / 8 2 2 1 3 / Q / R 5 加州神箭 / 炒飯哥食炒飯
6 / 108 / 6 4 3 3 0 / F / R 9 上市動力 / 春卷味麥樂雞
7 / 104 / 6 4 2 1 2 / Q / R 10 好運多贏 / 四連環
8 / 100 / 5 6 1 1 3 / Q / R 10 好運多贏 / 一笑傾城
9 / 98 / 6 3 2 0 4 / Q / R 10 好運多贏 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 98 / 5 3 5 1 2 / Q / R 10 好運多贏 / 華可可
11 / 92 / 5 4 2 1 4 / Q / R 10 好運多贏 / 莫雷拉馬
12 / 90 / 3 7 3 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 甜蜜小瓜
13 / 86 / 4 5 2 2 3 / Q / R 10 好運多贏 / 比真Lag
14 / 84 / 6 2 0 2 6 / L / R 3 噴火龍 / Umtiti
15 / 78 / 4 3 3 1 5 / W / R 3 龍鳯情祥 / 小巨人
16 / 72 / 4 2 3 1 4 / Q / R 10 好運多贏 / 肥豬仔
17 / 72 / 3 4 3 1 5 / F / R 9 上市動力 / Regen
18 / 70 / 3 1 7 1 4 / P / R 1 架勢 / 智高無上
19 / 68 / 2 4 5 4 0 / P / R 1 架勢 / 真係簡單
20 / 56 / 3 2 2 1 7 / L / R 10 百步穿雲 / 三寶定律尾場殺手

------------------------------------------------------------------------------

溫馨提示 ：

衝終點跑11場

一寸長 一寸強
一分短 一分險

爭冠亞季殿 及 季終馬膽王中之王參賽權

1 / 124 / 7 6 1 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 煲仔飯
1 / 124 / 7 6 1 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 羅承傑
3 / 122 / 8 3 2 2 1 / Q / R 10 好運多贏 / 鄭恩地
4 / 122 / 7 5 2 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 情迷熱杏霜
5 / 116 / 8 2 2 1 3 / Q / R 5 加州神箭 / 炒飯哥食炒飯

爭護級或下季預選賽參賽資格

10 / 98 / 5 3 5 1 2 / Q / R 10 好運多贏 / 華可可
11 / 92 / 5 4 2 1 4 / Q / R 10 好運多贏 / 莫雷拉馬
12 / 90 / 3 7 3 1 1 / Q / R 10 好運多贏 / 甜蜜小瓜
13 / 86 / 4 5 2 2 3 / Q / R 10 好運多贏 / 比真Lag
14 / 84 / 6 2 0 2 6 / L / R 3 噴火龍 / Umtiti
15 / 78 / 4 3 3 1 5 / W / R 3 龍鳯情祥 / 小巨人

到現時為止已獲得季終馬膽王中之王參賽資格名單如下 ：

1 / 鄭恩地
2 / 煲仔飯

1.4.3 - 第13名可以參加下一季預選賽，爭取留級機會

1.1.6 馬膽王中之王
1.1.6.1 - 2019/07/07-14 最後3日賽事為競逐當屆馬膽王中之王，每季冠亞軍可以參賽。

八場 帝豪福星

R8 帝豪福星

R11 鑽飾明駝

R6 日日精彩

R1 傲風雲

r10 全才

R11 夏威夷

r4 美麗滿載

R9當家精選

R4 宜春之星

12:30 頭場

r8 帝豪福星

排名 / 積分 / W Q P F L / / R 場次 馬名 / 參賽者

1 / 124 / 7 6 1 1 1 / / R 8 帝豪福星 / 煲仔飯
1 / 124 / 7 6 1 1 1 / / R 1 傲風雲 / 羅承傑
3 / 122 / 8 3 2 2 1 / / R 9 以奇用兵 / 鄭恩地
4 / 122 / 7 5 2 1 1 / / R 9 以奇用兵 / 情迷熱杏霜
5 / 116 / 8 2 2 1 3 / / R 8 帝豪福星 / 炒飯哥食炒飯
6 / 108 / 6 4 3 3 0 / / R 6 日日精彩 / 春卷味麥樂雞
7 / 104 / 6 4 2 1 2 / / R 8 帝豪福星 / 四連環
8 / 100 / 5 6 1 1 3 / / R 4 美麗滿載 / 一笑傾城
9 / 98 / 6 3 2 0 4 / / R 11 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉
10 / 98 / 5 3 5 1 2 / / R 10 全才 / 華可可
11 / 92 / 5 4 2 1 4 / / R 8 帝豪福星 / 莫雷拉馬
12 / 90 / 3 7 3 1 1 / / R 8 帝豪福星 / 甜蜜小瓜
13 / 86 / 4 5 2 2 3 / / R 4 宜春之星 / 比真Lag
14 / 84 / 6 2 0 2 6 / / R 8 帝豪福星 / Umtiti
15 / 78 / 4 3 3 1 5 / / R 11 鑽飾明駝 / 小巨人
16 / 72 / 4 2 3 1 4 / / R 11 鑽飾明駝 / 肥豬仔
17 / 72 / 3 4 3 1 5 / / R 1 傲風雲 / Regen
18 / 70 / 3 1 7 1 4 / / R 11 鑽飾明駝 / 智高無上
19 / 68 / 2 4 5 4 0 / / R 8 帝豪福星 / 真係簡單
20 / 56 / 3 2 2 1 7 / / R 9 當家精選 / 三寶定律尾場殺手